# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-20 19:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app/settings.py:140
msgid "English"
msgstr "英語"

#: app/settings.py:141
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: app/settings.py:142
msgid "German"
msgstr "德語"

#: app/settings.py:143
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#: app/settings.py:144
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: app/settings.py:145
msgid "Korean"
msgstr "朝鮮的"

#: app/settings.py:146
msgid "Polish"
msgstr "拋光"

#: app/settings.py:147
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: app/settings.py:148
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: dashboard/gas_views.py:59
msgid "Live Gas Tool"
msgstr "活氣工具"

#: dashboard/gas_views.py:60
msgid "See the Live Network Conditions for the Ethereum Network"
msgstr "請參閱以太坊網絡的實時網絡條件"

#: dashboard/gas_views.py:75
msgid "Gas Intro"
msgstr "氣體介紹"

#: dashboard/gas_views.py:76
msgid "Intro to Web3 / Gas"
msgstr "Web3 / Gas介紹"

#: dashboard/gas_views.py:85
msgid "Gas FAQ"
msgstr "氣體常見問題"

#: dashboard/gas_views.py:86
msgid "FAQ about Gas"
msgstr "氣體常見問題"

#: dashboard/gas_views.py:96
msgid "Gas Faucet List"
msgstr "燃氣龍頭清單"

#: dashboard/gas_views.py:97
msgid "List of Gas Faucets"
msgstr "燃氣龍頭清單"

#: dashboard/gas_views.py:145
msgid "Gas Estimator"
msgstr "氣體估算器"

#: dashboard/gas_views.py:146
msgid "See what popular Gitcoin methods cost at different Gas Prices"
msgstr "了解不同天然氣價格下受歡迎的Gitcoin方法的成本"

#: dashboard/gas_views.py:174 retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Gas History"
msgstr "氣體歷史"

#: dashboard/gas_views.py:175
msgid "View the history of ethereum network gas prices"
msgstr "查看以太坊網絡天然氣價格的歷史"

#: dashboard/models.py:174
msgid "Whether the bounty is still open for fulfillments."
msgstr "賞金是否仍然是開放的履行。"

#: dashboard/models.py:179
msgid "Whether this bounty is the most current revision one or not"
msgstr "這筆賞金是否是最新版本"

#: dashboard/models.py:190
msgid "Whether the bounty has been done"
msgstr "賞金是否已經完成"

#: dashboard/models.py:212
msgid "Admin override to hide the bounty from the system"
msgstr "管理員覆蓋以隱藏系統中的賞金"

#: dashboard/models.py:215
msgid "Admin override to suspend work auto approvals"
msgstr "管理員覆蓋以暫停工作自動批准"

#: dashboard/models.py:218
msgid "Admin override to mark as remarketing ready"
msgstr "管理員覆蓋以標記為再營銷準備就緒"

#: dashboard/models.py:1721 dashboard/templates/shared/bounty_def.html:24
#: dashboard/views.py:803 dashboard/views.py:1284
#: retail/templates/save_search.html:29
msgid "Be the first to know about new funded issues."
msgstr "成為第一個了解新資助問題的人。"

#: dashboard/models.py:1733
msgid "No data available."
msgstr "無可用數據。"

#: dashboard/models.py:1752
msgid "By Created Date"
msgstr "按創建日期"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:23
msgid "Welcome to Gitcoin!"
msgstr "歡迎來到Gitcoin！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:24
msgid "We’ve Found Bounties that Match Your Interest and Experience."
msgstr "我們找到了符合您興趣和經驗的賞金。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:25
msgid "HOW IT WORKS"
msgstr "怎麼運行的"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:26
msgid ""
"Get Started with your first bounty! Select an issue and Click Start Work"
msgstr "開始使用您的第一筆賞金！選擇一個問題並單擊“開始工作”"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:27
msgid "When you're finished and ready to review. Click Submit Work."
msgstr "當你完成並準備好複習。單擊提交工作。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:28
msgid "Can't finish the project ? Click stop work"
msgstr "無法完成項目？點擊停止工作"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:29
msgid "Need more help? Checkout the"
msgstr "需要更多幫助？結帳"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:30
#: dashboard/templates/quickstart.html:36
msgid "Developer Guide"
msgstr "開發者指南"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:33
msgid "Got It!"
msgstr "得到它了！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:37
msgid "TIPS & TRICKS!"
msgstr "提示與技巧！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:39
msgid "Understand the acceptance criteria"
msgstr "了解驗收標準"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:40
msgid "Understand the timeframe"
msgstr "了解時間表"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:41
msgid "Ask questions"
msgstr "問問題"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:42
msgid "Leave room for adjustments"
msgstr "留出調整空間"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:43
msgid "Join our "
msgstr "加入我們的"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:46
#: dashboard/templates/quickstart.html:84
msgid "Have fun! Meet new people!"
msgstr "玩的開心！認識新的人！"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:51
#: dashboard/templates/dashboard.html:60
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:52
msgid "Let's check out the other issues"
msgstr "我們來看看其他問題"

#: dashboard/templates/addinterest.html:26
msgid "Great to see that you're interested in this project!"
msgstr "很高興看到你對這個項目感興趣！"

#: dashboard/templates/addinterest.html:30
msgid ""
"The funder is approving workers for this issue.  Please submit the form "
"below, and if you are selected to work on this bounty, you will be notified "
"via email."
msgstr "資助者正在批准這個問題的工人。請提交以下表格，如果您被選中參與此獎勵，我們將通過電子郵件通知您。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
msgid ""
"Provide an action plan and any initial questions you have for this ticket."
msgstr "提供行動計劃以及您對此故障單的任何初步問題。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
msgid "Your response will be reflected in a comment on the Github issue."
msgstr "您的回復將反映在對Github問題的評論中。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:49
msgid ""
"I understand that this bounty is a *contest* and that other bounty hunters "
"may be working in parallel with me."
msgstr "我知道這個賞金是*競賽*並且其他賞金獵人可能與我同時工作。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:51
msgid ""
"I understand that this bounty is a multi-worker *cooperative* bounty.  Other"
" bounty hunters may be working in parallel with me, but the funder has "
"indicated they will pay the bounty to multiple of us."
msgstr "據我所知，這筆賞金是一份多工*合作*賞金。其他賞金獵人可能與我同時工作，但資助者表示他們將向我們的多個人支付賞金。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:53
msgid ""
"I understand that if anyone has started work on this ticket before me, they "
"may have precedence."
msgstr "據我所知，如果有人在我面前開始處理這張票，他們可能會有優先權。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:65
msgid "I agree to keep the funder informed of my progress every few days."
msgstr "我同意每隔幾天向資助者通報我的進展情況。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:70
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:10
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: dashboard/templates/addinterest.html:77
msgid "Please login with Github to get started."
msgstr "請登錄Github開始使用。"

#: dashboard/templates/addinterest.html:80
msgid "Login With Github"
msgstr "用Github登錄"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:20
msgid "Back to Issue Explorer"
msgstr "回到問題資源管理器"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:28
msgid "No funded issue found."
msgstr "沒有找到資金問題。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:29
#, python-format
msgid "Check out the <a href=\"%(explorerurl)s\">Issue Explorer</a>"
msgstr "查看<a href=\"%(explorerurl)s\">問題資源管理器</a>"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:31
msgid "Be the OSS Funding you wish to see in the world."
msgstr "成為您希望在世界上看到的OSS資金。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:32
#, python-format
msgid ""
" Looking to fund some work?  You can submit a new Funded Issue <a "
"href=\"%(new_fundingurl)s\">here</a>."
msgstr "想資助一些工作？您可以<a href=\"%(new_fundingurl)s\">此處</a>提交新的資助問題。"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:61
msgid "Time left"
msgstr "剩下的時間"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:71
msgid "Opened"
msgstr "開業"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:75
msgid "Accepted"
msgstr "公認"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:79
#: dashboard/templates/ftux/skills.html:41
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:86
msgid "Experience Level"
msgstr "經驗水平"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:83
msgid "Issue Type"
msgstr "問題類型"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:87
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:150
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:65
msgid "Project Type"
msgstr "項目類型"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:92
#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:19
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:122
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:73
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:125
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:57
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:74
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:132
#: dashboard/templates/profiles/organization.html:32
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:136
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:31
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:33
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work Started"
msgstr "工作開始"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:141
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:39
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:38
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Work Submitted"
msgstr "工作提交"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:146
msgid "Work Accepted"
msgstr "工作已被接受"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:152
msgid "All Activity"
msgstr "所有活動"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:156
#: dashboard/templates/bounty_details.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:87
#: retail/templates/index.html:170 retail/templates/shared/nav.html:75
msgid "Funder"
msgstr "出資者"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:168
#: dashboard/templates/bounty_details.html:246 marketing/views.py:64
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:172
msgid "Gitcoin Profile"
msgstr "Gitcoin簡介"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:240
#: faucet/templates/faucet_form.html:76
msgid "ETH Address"
msgstr "ETH地址"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:252
msgid "Submission Id"
msgstr "提交標識"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:42
msgid "Payment(s) Sent"
msgstr "付款已發送"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:45
#: dashboard/templates/process_bounty.html:49
msgid "Basic Payout"
msgstr "基本賠付"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:47
msgid "Accept one of the submissions for this bounty"
msgstr "接受其中一項提交此獎勵"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:62
msgid "Advanced Payout"
msgstr "高級獎金"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:63
msgid "Switch to Basic Payout"
msgstr "切換到基本支付"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:66
#: dashboard/templates/process_bounty.html:55
msgid "Issue URL:"
msgstr "問題網址："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:70
msgid "Amount:"
msgstr "量："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:79
msgid "Return the bounty stake to me, thereby closing the bounty."
msgstr "將賞金股份歸還給我，從而結束賞金。"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:82 dashboard/views.py:526
msgid "Payout"
msgstr "賠率"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:88
msgid "Payout Preview"
msgstr "付款預覽"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:89
msgid "Refunded"
msgstr "退款"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:90
msgid "Paid"
msgstr "付費"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:91
msgid "Net"
msgstr "淨"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:92
msgid "Transactions:"
msgstr "交易方式："

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:99
#: dashboard/templates/shared/pricing.html:28
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:28
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:102
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:114
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:68
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:65
#: dashboard/templates/process_bounty.html:70
#, python-format
msgid ""
"I have read, understand, and agree to, the <a href=\"%(termsurl)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms of Service</a>."
msgstr ""
"我已閱讀，理解並同意<a href=\"%(termsurl)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">服務條款</a>。"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:118
#: dashboard/templates/payout_bounty.html:48
msgid "Payout Bounty"
msgstr "支付賞金"

#: dashboard/templates/dashboard.html:61
msgid "Please try another query"
msgstr "請嘗試其他查詢"

#: dashboard/templates/dashboard.html:62
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:35
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:32
#: retail/templates/emails/template.html:212
#: retail/templates/getgitcoin.html:35 retail/templates/getgitcoin.html:54
#: retail/templates/getgitcoin.html:61 retail/templates/getgitcoin.html:80
msgid "or"
msgstr "要么"

#: dashboard/templates/dashboard.html:64
msgid ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\">save search</a>\n"
"                to be notified when results do appear."
msgstr ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\">保存搜索</a>\n"
"                在結果出現時得到通知。"

#: dashboard/templates/dashboard.html:74
msgid "Want to Fund an issue ? "
msgstr "想要資助一個問題？"

#: dashboard/templates/dashboard.html:75
msgid "Get Started!"
msgstr "開始吧！"

#: dashboard/templates/ens/base.html:5
msgid "ENS Subdomains | Gitcoin"
msgstr "ENS子域名| Gitcoin"

#: dashboard/templates/ens/base.html:54
msgid "Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co"

#: dashboard/templates/ens/base.html:57
msgid ""
"Made with <3 &amp; bounties by <a "
"href=\"https://github.com/gitcoinco/web/pull/509\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" class=\"pull-request-link\">Scottydelta and "
"Gitcoin Core</a>"
msgstr ""
"用<3＆amp;賞金來自<a href=\"https://github.com/gitcoinco/web/pull/509\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"pull-request-link\"> "
"Scottydelta和Gitcoin Core </一>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:4
msgid "Manage your ENS subdomain"
msgstr "管理您的ENS子域"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:12
msgid "Current Address"
msgstr "目前的地址"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:17
msgid ""
"<label for=\"tos\">I understand &amp; agree to the <a "
"href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.</label>"
msgstr ""
"<label for =“tos”>我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服務條款</a>。</"
" label>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:23
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:12
msgid "Pending Txn: "
msgstr "等待Txn："

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:18
msgid ""
"The transaction is still pending.<br>This page will auto-update when the "
"transaction is confirmed <br>(but you can close the browser window if you "
"want). "
msgstr "該交易仍處於待處理狀態。<br>此頁面將在確認交易時自動更新<br>（但您可以根據需要關閉瀏覽器窗口）。"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:8
msgid "Address: "
msgstr "地址："

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid "Only 1 request is allowed every "
msgstr "每個只允許1個請求"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid " days. If you have lost access to this wallet,"
msgstr "天。如果您無法訪問此錢包，"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:15
msgid "please either contact admins or try again after "
msgstr "請聯繫管理員或稍後再試"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:14
msgid " Login with github"
msgstr "用github登錄"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:18
msgid "Register your ENS subdomain"
msgstr "註冊您的ENS子域名"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:27
msgid ""
"\n"
"            <label for=\"tos\">\n"
"              I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.\n"
"            </label>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"<label for =“tos”>\n"
"              我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服務條款</a>。\n"
"            </標籤>"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:37
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: dashboard/templates/ens/tweet.html:3
msgid "Tell the world about your new ENS name!"
msgstr "告訴全世界您的新ENS名稱！"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:20
msgid "Build Your Gitcoin Avatar"
msgstr "建立你的Gitcoin頭像"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:22
msgid "Do This Later"
msgstr "做到這一點"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:99
#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:48
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:101
msgid "Save Avatar"
msgstr "保存頭像"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:104
msgid "Don't see the right schwag?  Request new avatar attributes here"
msgstr "看不到合適的schwag？在此請求新的頭像屬性"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:21
msgid "Get Started with Gitcoin!"
msgstr "開始使用Gitcoin！"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:27
msgid "Build"
msgstr "建立"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:31
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:123
#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:188
msgid "Get Paid"
msgstr "得到報酬"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:35
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:265
msgid "Network"
msgstr "網絡"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:39
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to reach a pool of talented developers to contribute to your open source project.</h3>\n"
"      <h3>Pay out in Ether, a leading cryptocurrency, or your native token!</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Create a natural hiring pipeline. Grow open source.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3>使用Gitcoin與一群才華橫溢的開發人員合作，為您的開源項目做出貢獻。</ h3>\n"
"      <h3>支付以太幣，領先的加密貨幣或您的原生代幣！</ h3>\n"
"      <h3>結識新朋友。創建一個自然的招聘渠道。成長開源。</ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:45
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to find paid work and solve real world problems\n"
"          in the blockchain/web3 ecosystem.</h3>\n"
"      <h3>Receive payment in Ether, a leading cryptocurrency.</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Learn new skills. Contribute to\n"
"          the open source community.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3>使用Gitcoin找到有償工作並解決現實問題\n"
"          在區塊鏈/ web3生態系統中。</ h3>\n"
"      <h3>以Ether，一種領先的加密貨幣接收付款。</ h3>\n"
"      <h3>結識新朋友。學習新技能。有助於\n"
"          開源社區。</ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:57
msgid "You are logged in!"
msgstr "你登錄了！"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:66
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:77
msgid "Login with github"
msgstr "用github登錄"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:21
msgid "Connect Metamask"
msgstr "連接Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:24
msgid ""
"\n"
"      <h3 class=\"mb-2\">Metamask is a wallet that enables your browser to be web3-enabled.</h3>\n"
"      <h3>After you've installed Metamask, you can use web3 apps like Gitcoin!</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3 class =“mb-2”> Metamask是一個錢包，可以讓您的瀏覽器啟用web3。</ h3>\n"
"      <h3>安裝Metamask後，您可以使用Gitcoin等網絡應用程序！</ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:38
msgid "Setup Metamask"
msgstr "設置Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:44
msgid "How to send ETH to Metamask"
msgstr "如何將ETH發送到Metamask"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:47
msgid "FAQ : MetaMask"
msgstr "常見問題：MetaMask"

#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:49
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:21
msgid "What's Your Skill Set?"
msgstr "你的技能是什麼？"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:24
msgid "Select Skills that Apply"
msgstr "選擇適用的技能"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:28
msgid "Add Skills"
msgstr "添加技能"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:30
msgid "List out : Skill 1, Skill 2 ..."
msgstr "列出：技能1，技能2 ......"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:45
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:58
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:115
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:143
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:178
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:224
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:258
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:299
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:46
msgid "Beginner ( < 3 years Experience )"
msgstr "初學者（<3年經驗）"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:47
msgid "Intermediate ( 4 - 6 years Experience )"
msgstr "中級（4  -  6年經驗）"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:48
msgid "Advanced ( 7+ years Experience )"
msgstr "高級（7年以上經驗）"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:48
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:78
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:41
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:87 dashboard/views.py:580
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:82
msgid "Submit Work"
msgstr "提交工作"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:54
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:55
msgid "Issue URL"
msgstr "問題網址"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:74
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, "
"immutable, blockchain.  No one, including Gitcoin Core, will be able to take"
" my funds or change this information."
msgstr "據我所知，這些信息正在提交給公共的，不可變的區塊鏈。包括Gitcoin Core在內的任何人都無法獲取我的資金或更改此信息。"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:80
msgid "Having trouble?  Click here."
msgstr "遇到麻煩？點擊這裡。"

#: dashboard/templates/ios.html:31 dashboard/templates/ios.html:50
msgid "One Swipe Away From Your Next Bounty."
msgstr "遠離你的下一筆賞金。"

#: dashboard/templates/ios.html:37 dashboard/templates/ios.html:55
#: retail/templates/landing/ios_banner.html:33
msgid "Browse funded work in open source software from anywhere, at anytime."
msgstr "隨時隨地瀏覽開源軟件中的資助工作。"

#: dashboard/templates/ios.html:76
msgid "It's Easy As"
msgstr "它很容易"

#: dashboard/templates/ios.html:88
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: dashboard/templates/ios.html:90
msgid "Sync your github profile with the gitcoin app."
msgstr "將您的github配置文件與gitcoin應用程序同步。"

#: dashboard/templates/ios.html:103
msgid "Swipe"
msgstr "刷卡"

#: dashboard/templates/ios.html:105
msgid "Swipe through funded work in open source software."
msgstr "在開源軟件中瀏覽資助的工作。"

#: dashboard/templates/ios.html:118
msgid "Match"
msgstr "比賽"

#: dashboard/templates/ios.html:120
msgid ""
"The app will intro you (via github comments) to the repository owners with "
"whom you've matched with"
msgstr "該應用程序將介紹您（通過github評論）與您匹配的存儲庫所有者"

#: dashboard/templates/ios.html:132
msgid "Get it now."
msgstr "立即獲取它。"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:48
msgid "Cancel Bounty and Reclaim Funds"
msgstr "取消賞金和回收資金"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:49
msgid "(Issue Submitters only)"
msgstr "（僅限提交者）"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:69 dashboard/views.py:628
msgid "Cancel Bounty"
msgstr "取消賞金"

#: dashboard/templates/onepager/base.html:65
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:32
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:29 dashboard/tip_views.py:54
msgid "Send Tip"
msgstr "發送提示"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:42
msgid "You've got"
msgstr "你有"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:44
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:70
msgid "Forward it to a permanent address:"
msgstr "將其轉發到永久地址："

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:51
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
msgid "Claim"
msgstr "要求"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:57
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:81
msgid "Congrats!"
msgstr "恭喜！"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:48
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:50
msgid "waiting for web3..."
msgstr "等待web3 ..."

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:53
msgid "You've Got ETH!"
msgstr "你已經有了！"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:54
msgid "To claim it, please install MetaMask and refresh the page."
msgstr "要聲明它，請安裝MetaMask並刷新頁面。"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:55
msgid "Install Metamask"
msgstr "安裝Metamask"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:58
msgid "What is Metamask?"
msgstr "什麼是Metamask？"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:62
msgid "Receive Ethereum Now."
msgstr "現在收到以太坊。"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
#: retail/templates/getgitcoin.html:57
msgid "Tip"
msgstr "小費"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:82
msgid "You've received Ethereum via transaction <span id=\"trans_id\"></span>."
msgstr "您已通過交易<span id =“trans_id”> </ span>收到以太坊。"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:33
msgid "It's Fast.  It's Easy.  It's Free.️"
msgstr "它很快。這很容易。這是Free.️"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:34
msgid "Supports any github username or email address"
msgstr "支持任何github用戶名或電子郵件地址"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:37
msgid "receipient"
msgstr "RECEIPIENT"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:38
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:39
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:40
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:41
msgid "receipients"
msgstr "receipients"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:44
msgid "Send Ether"
msgstr "發送以太"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:42
msgid "Send Tip."
msgstr "發送提示。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:45
msgid "Amount of"
msgstr "金額"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:53
msgid "To Github Username"
msgstr "到Github用戶名"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
msgid "From Github Username"
msgstr "來自Github用戶名"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
#: dashboard/templates/shared/github_username.html:21
#: dashboard/templates/shared/onepager_auth.html:46
#: faucet/templates/faucet_form.html:60
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:62
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:108
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:89 dashboard/views.py:1098
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
msgid "Related Github Issue URL"
msgstr "相關Github問題URL"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "optional"
msgstr "可選的"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
msgid "To Email address"
msgstr "電郵地址"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
msgid "From Email"
msgstr "來自電郵"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:78
msgid "Expires"
msgstr "過期"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:80 marketing/mails.py:437
msgid "day"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:81
msgid "days"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:82
msgid "week"
msgstr "週"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:83
msgid "weeks"
msgstr "週"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:84
msgid "month"
msgstr "月"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:85
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:86
msgid "months"
msgstr "個月"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:87
msgid "year"
msgstr "年"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:140
msgid "Never"
msgstr "決不"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
msgid "Private Comments"
msgstr "私人評論"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "Public Comments"
msgstr "公眾意見"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:103
msgid ""
"I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms "
"of service</a>."
msgstr "我理解＆amp;同意<a href=\"https://gitcoin.co/terms\">服務條款</a>。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:105
#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:25
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:108
msgid "Woo hoo!"
msgstr "嗚啊！"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:109
msgid ""
"Your <span id=\"tokenName\">ETH</span> has been sent <a href=\"\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\">to the "
"blockchain</a>."
msgstr ""
"您的<span id =“tokenName”> ETH </ span>已經<a href=\"\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\">發送到區塊鏈</a>。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "The transaction is still pending."
msgstr "該交易仍在等待中。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "This page will auto-update when the transaction is confirmed"
msgstr "確認交易後，此頁面將自動更新"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "but you can close the browser window if you want"
msgstr "但如果需要，您可以關閉瀏覽器窗口"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:116
msgid "<span id=\"new_username\"></span> has been notified"
msgstr "<span id =“new_username”> </ span>已收到通知"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:117
msgid "with instructions about how to receive their tip."
msgstr "有關如何接收他們的提示的說明。"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:119
msgid "Start Over"
msgstr "重來"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:53
msgid "Option 1:"
msgstr "選項1："

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:57
msgid "Basic Payout."
msgstr "基本賠付。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
msgid "Used to accept a bounty hunter's submission. You currently have "
msgstr "用於接受賞金獵人的提交。你現在有"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
msgid "submission."
msgstr "提交。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:61
msgid "This option is currently disabled because you have no submissions."
msgstr "此選項目前已禁用，因為您沒有提交。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:63
msgid "Accept it using this option."
msgstr "使用此選項接受它。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:65
msgid "Accept one of them using this option."
msgstr "使用此選項接受其中一個。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:71
msgid "Option 2:"
msgstr "選項2："

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:75
msgid "Advanced Payout."
msgstr "高級獎金。"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:77
msgid ""
"Used to skip the 'submission' step; or when multiple parties need to be paid"
" out."
msgstr "用於跳過“提交”步驟;或者需要支付多方時。"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:59
msgid "Bounty Submission:"
msgstr "賞金提交："

#: dashboard/templates/process_bounty.html:61
msgid "Submission"
msgstr "服從"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:74
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:78
msgid "Having trouble? Click here."
msgstr "遇到麻煩？點擊這裡。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:20
msgid "Four oh Four"
msgstr "四個哦四"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:25
msgid "This profile is not available."
msgstr "此個人資料不可用。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:30
msgid ""
"This profile either doesn't exist, is not a member of Gitcoin, or the user "
"has chosen not to make their profile available."
msgstr "此配置文件要么不存在，要么不是Gitcoin的成員，要么用戶已選擇不提供其配置文件。"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
msgid "Try looking for their profile on Github"
msgstr "嘗試在Github上尋找他們的個人資料"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
msgid "Contact us on Slack"
msgstr "請聯繫我們Slack"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:21
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:25
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
msgid "bounties"
msgstr "懸賞"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:26
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:28
msgid "org"
msgstr "組織"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:55
#: retail/templates/index.html:173 retail/templates/shared/nav.html:78
msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:59
msgid "bounties completed"
msgstr "賞金完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:60
msgid "ETH collected"
msgstr "收集到的ETH"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
msgid "removed from"
msgstr "已經從...刪除"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:65
msgid "contributor"
msgstr "貢獻者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:91
msgid "bounties funded"
msgstr "賞金資助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:92
msgid "ETH funded"
msgstr "ETH資助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:94
msgid "funder"
msgstr "資助者"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:98
msgid "Funds"
msgstr "資金"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:125
msgid "Bounties in progress"
msgstr "賞金正在進行中"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:132
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:148
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:180
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:250
msgid "Show all"
msgstr "顯示所有"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:141
msgid "Bounties funded"
msgstr "賞金資助"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:157
msgid "Bounties completed"
msgstr "賞金完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:173
msgid "Bounties"
msgstr "賞金"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:190
msgid "Tips Received"
msgstr "收到的提示"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:206
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:38
#: retail/templates/settings/feedback.html:8
#: retail/templates/whitepaper_new.html:128
msgid "Comments"
msgstr "註釋"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:215
msgid "an anonymous user"
msgstr "一個匿名用戶"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:247
msgid "No tips"
msgstr "沒有提示"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:258
msgid "Latest Activities"
msgstr "最新活動"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:274
#: retail/templates/results.html:57
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:293
msgid "Submitted"
msgstr "提交"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:310
msgid "Started"
msgstr "入門"

#: dashboard/templates/quickstart.html:45
msgid "Don't show again"
msgstr "不要再顯示了"

#: dashboard/templates/quickstart.html:56
msgid "1) Create a Github Issue, you'll need the issue URL"
msgstr "1）創建Github問題，您將需要問題URL"

#: dashboard/templates/quickstart.html:57
msgid "2) Select the type of issue to fund"
msgstr "2）選擇要資助的問題類型"

#: dashboard/templates/quickstart.html:58
msgid "3) Complete the form and press \"Fund Issue\""
msgstr "3）填寫表格並按“基金發行”"

#: dashboard/templates/quickstart.html:59
msgid "4) Confirm the transaction in metamask"
msgstr "4）在元掩碼中確認事務"

#: dashboard/templates/quickstart.html:62
msgid ""
"Once confirmed on blockchain, your bounty is posted to Gitcoin! Wait for "
"developers across the world to discover your bounty and start working on "
"your issue."
msgstr "一旦在區塊鏈上確認，您的賞金就會發佈到Gitcoin！等待世界各地的開發人員發現您的賞金並開始解決您的問題。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:68
msgid "Watch 90 second video"
msgstr "觀看90秒的視頻"

#: dashboard/templates/quickstart.html:71
msgid "Ok, I'm ready"
msgstr "我準備好了"

#: dashboard/templates/quickstart.html:75
msgid "Tips & Tricks"
msgstr "提示與技巧"

#: dashboard/templates/quickstart.html:77
msgid "Know what you're looking for."
msgstr "知道你在找什麼。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:78
msgid "Set clear acceptance criteria."
msgstr "設定明確的驗收標準。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:79
msgid "Set a reasonable timeframe."
msgstr "設定合理的時間表。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:80
msgid "Pick a fair price."
msgstr "選擇合理的價格。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:81
msgid "Documentation is Key."
msgstr "文檔是關鍵。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:82
msgid "Leave Room for Error."
msgstr "為錯誤留出空間。"

#: dashboard/templates/quickstart.html:85
msgid "See Developer Guide"
msgstr "請參閱開發者指南"

#: dashboard/templates/quickstart.html:89
msgid "Other Repo Maintainers are funding these types of issues"
msgstr "其他Repo維護者正在為這些類型的問題提供資金"

#: dashboard/templates/quickstart.html:92
msgid "NEW PRODUCT OR FEATURE"
msgstr "新產品或新功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:93
msgid "Build new product ideas or new features"
msgstr "構建新的產品創意或新功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:97
msgid "FEATURE IMPROVEMENT"
msgstr "特色改進"

#: dashboard/templates/quickstart.html:98
msgid "Iterate on the next set of features"
msgstr "迭代下一組功能"

#: dashboard/templates/quickstart.html:102
msgid "BUG FIX"
msgstr "BUG FIX"

#: dashboard/templates/quickstart.html:103
msgid "Find and fix bugs in your product"
msgstr "查找並修復產品中的錯誤"

#: dashboard/templates/quickstart.html:107
msgid "CODE REVIEW"
msgstr "代碼審查"

#: dashboard/templates/quickstart.html:108
msgid "Get help reviewing code"
msgstr "獲取有關查看代碼的幫助"

#: dashboard/templates/quickstart.html:112
msgid "TECH UPGRADE"
msgstr "科技升級"

#: dashboard/templates/quickstart.html:113
msgid "Frameworks, migrations, batches"
msgstr "框架，遷移，批次"

#: dashboard/templates/quickstart.html:117
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文檔"

#: dashboard/templates/quickstart.html:118
msgid "Product documentation, set up instructions"
msgstr "產品文檔，設置說明"

#: dashboard/templates/quickstart.html:122
msgid "DESIGN"
msgstr "設計"

#: dashboard/templates/quickstart.html:123
msgid "Architecture, flows, wireframes, designs"
msgstr "建築，流動，線框，設計"

#: dashboard/templates/quickstart.html:127
msgid "OTHER"
msgstr "其他"

#: dashboard/templates/quickstart.html:128
msgid "Ideas, discussions, contests, consulting"
msgstr "想法，討論，競賽，諮詢"

#: dashboard/templates/quickstart.html:131
msgid ""
"In our experience, the following are <span class=\"orange-text\">not</span> "
"good candidates for bounties:"
msgstr "根據我們的經驗，以下是<span class =“orange-text”>不</ span>好獎勵的候選人："

#: dashboard/templates/quickstart.html:135
msgid "Core Architecture"
msgstr "核心架構"

#: dashboard/templates/quickstart.html:139
msgid ""
"Anything that requires a high degree of situational awareness\n"
"              of the product/market fit (unless there is well documented material on the same)"
msgstr ""
"任何需要高度態勢感知的東西\n"
"              產品/市場適合度（除非有相同的文件資料）"

#: dashboard/templates/quickstart.html:144
msgid ""
"Anything that requires privileged access (like SSH access,\n"
"              prod private API key)"
msgstr ""
"任何需要特權訪問的東西（比如SSH訪問，\n"
"              prod私有API密鑰）"

#: dashboard/templates/quickstart.html:148
msgid "If you're unsure, please reach out to a Gitcoin Core Team member on"
msgstr "如果您不確定，請聯繫Gitcoin核心團隊成員"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:23
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:28
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:25
msgid "Create Work"
msgstr "創造工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:33
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:61
#: retail/templates/how_it_works_funder.html:89
msgid "Start Work"
msgstr "開始工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:47
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:43
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "Work Done"
msgstr "完工"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:49
msgid "Accept Work"
msgstr "接受工作"

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:34
msgid "Your issue is being posted to the Ethereum Blockchain."
msgstr "您的問題正在發佈到以太坊區塊鏈。"

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:36
msgid "This page will automatically update when the sync is completed."
msgstr "同步完成後，此頁面將自動更新。"

#: dashboard/templates/shared/github_link.html:19
msgid "Github PR Link"
msgstr "Github PR Link"

#: dashboard/templates/shared/github_username.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:15
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:26
msgid "Github Username"
msgstr "Github用戶名"

#: dashboard/templates/shared/hours_worked.html:19
msgid "Hours Worked"
msgstr "工作時間"

#: dashboard/templates/shared/name.html:19
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:33
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:49
#: retail/templates/getgitcoin.html:50
msgid "Fund Issue"
msgstr "基金發行"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:38
#: retail/templates/contributor_landing.html:91
#: retail/templates/index.html:300 retail/templates/index.html:318
#: retail/templates/index.html:337
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:45
#: retail/templates/mission.html:440 retail/views.py:806
msgid "Get Started"
msgstr "入門"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:44
msgid "Build Avatar"
msgstr "建立頭像"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:48
msgid "View Profile"
msgstr "查看資料"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:52
msgid "Manage Settings"
msgstr "管理設置"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:67
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:73
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:82
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:20
#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:22
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:22
msgid "Available"
msgstr "可得到"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:28
msgid "Join Our Newsletter!"
msgstr "加入我們的時事通訊！"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:32
msgid "Emails once a week max, & we never sell your data"
msgstr "電子郵件每週最多一次，我們絕不會出售您的數據"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "You may withdraw email consent at any time"
msgstr "您可以隨時撤銷電子郵件同意"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Manage preferences"
msgstr "管理偏好"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Opt out"
msgstr "選擇退出"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Email us"
msgstr "電郵我們"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:22
msgid "Tips for Funding an Issue"
msgstr "資助問題的提示"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:25
msgid ""
"Create an issue on Github so that we can reference the details of the issue."
msgstr "在Github上創建一個問題，以便我們可以參考問題的詳細信息。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:26
msgid ""
"What to fund? A new feature, feature improvements, bug fixes, code review, "
"design and more."
msgstr "什麼資助？新功能，功能改進，錯誤修復，代碼審查，設計等。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:39
msgid "Cancelling a Bounty is Sometimes Necessary"
msgstr "取消賞金有時是必要的"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:41
msgid ""
"Don't forget once you cancel you will receive the funds & can reuse it on "
"your next bounty."
msgstr "不要忘記，一旦取消，您將收到資金並可以在下次賞金時重複使用。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:53
msgid "Accepting a Submission is Exciting"
msgstr "接受提交令人興奮"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:56
msgid ""
"Make sure the submitter has completed the requirements to the specifications"
" of your bounty."
msgstr "確保提交者已完成對您的賞金規格的要求。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:57
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:74
msgid ""
"Feedback and gratitude are always nice ways to continue a relationship."
msgstr "反饋和感激總是繼續建立關係的好方法。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:70
msgid "Paying out a bounty is Exciting"
msgstr "支付賞金令人興奮"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:73
msgid ""
"If you are closing the bounty, make sure the submitters have completed the "
"requirements to the specifications of your bounty."
msgstr "如果您要結清獎金，請確保提交者已完成對您的賞金規格的要求。"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:89
msgid "You have worked really hard! Time to submit work and get paid"
msgstr "你真的很努力！是時候提交工作並獲得報酬了"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:21
msgid "Please Enable Metamask to Continue."
msgstr "請啟用Metamask繼續。"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:23
msgid ""
"To interact with the Ethereum Blockchain, you need to install the Metamask Browser Extension.\n"
"        <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"          href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4\">Can't get web3 to work? Get help here.</a>"
msgstr ""
"要與以太坊區塊鏈交互，您需要安裝Metamask Browser Extension。\n"
"        <a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"          href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4”>無法使web3工作？在這裡獲得幫助。</a>"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:28
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\">Metamask</a>."
" To continue submitting a bounty, please install Metamask and return to this"
" page."
msgstr ""
"將Web3添加到瀏覽器的最快速最簡單的方法是安裝<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\"> "
"Metamask < / A>。要繼續提交賞金，請安裝Metamask並返回此頁面。"

#: dashboard/templates/shared/notification_email.html:19
msgid "Notification Email"
msgstr "通知電子郵件"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:129
msgid "Permissionless"
msgstr "Permissionless"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
msgid "Anyone can start work"
msgstr "任何人都可以開始工作"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:136
msgid "Approval Required"
msgstr "需要批准"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
msgid "Submitter will approve bounty hunters can start work."
msgstr "提交者將批准賞金獵人可以開始工作。"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:19
msgid "Pricing"
msgstr "價錢"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:22
msgid "Denomination"
msgstr "面值"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:32
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:19
msgid "Project Types"
msgstr "項目類型"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:157
msgid "Traditional"
msgstr "傳統"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
msgid "1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "每次1名工人，1人被支付"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:164
msgid "Contest"
msgstr "比賽"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
msgid "many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "一次許多工人，1是支付"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:171
msgid "Cooperative"
msgstr "合作社"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
msgid "many workers at a time, many are paid out"
msgstr "一次許多工人，很多人都得到了報酬"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:27
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:30
msgid "SORT"
msgstr "分類"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:32
msgid "Created: Recent"
msgstr "創建：最近"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:33
msgid "Created: Oldest"
msgstr "創建：最古老"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:34
msgid "Value: Highest"
msgstr "價值：最高"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:35
msgid "Value: Lowest"
msgstr "價值：最低"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:44 dashboard/views.py:980
#: retail/templates/save_search.html:41
msgid "Save Search"
msgstr "保存搜索"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:23
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:31
msgid "Fulfilled"
msgstr "達到"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:33
msgid "Fulfill"
msgstr "履行"

#: dashboard/templates/shared/show_information_publicly.html:21
msgid "It's okay to show this information publicly on Gitcoin"
msgstr "可以在Gitcoin上公開顯示這些信息"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:21
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:23
msgid "Change Picture"
msgstr "更換圖片"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:24
msgid "Change Name"
msgstr "更換名字"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:25
msgid "Change Expertise"
msgstr "改變專業知識"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:29
msgid "Browse Other Users"
msgstr "瀏覽其他用戶"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:31
msgid "By Location"
msgstr "按位置"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:32
msgid "By Language"
msgstr "按語言"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:37
msgid "CLEAR FIELDS"
msgstr "清晰的領域"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:23
msgid "PROJECT STATUS"
msgstr "項目狀態"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:48
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:53
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:65
msgid "MY PROJECTS"
msgstr "我的項目"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:69
msgid "Created By Me"
msgstr "由我創造"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:73
msgid "Started By Me"
msgstr "由我開始"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:77
msgid "Fulfilled By Me"
msgstr "實現了我"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:81
#: dataviz/templates/stats.html:33
msgid "All"
msgstr "所有"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:94
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:87
msgid "Beginner"
msgstr "初學者"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:101
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:88
msgid "Intermediate"
msgstr "中間"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:185
msgid "Tech Stack"
msgstr "技術堆棧"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:190
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:94
#: retail/templates/emails/bounty.html:123
msgid "Project Length"
msgstr "項目長度"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:196
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:95 retail/templates/results.html:74
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:203
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:96
msgid "Days"
msgstr "天"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:210
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:97
msgid "Weeks"
msgstr "週"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:217
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:98
msgid "Months"
msgstr "月"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:231
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:237
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:104
msgid "Bug"
msgstr "竊聽器"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:244
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:105
msgid "Feature"
msgstr "特徵"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:251
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:107
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:271
msgid "Custom"
msgstr "習慣"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:278
msgid "Ropsten"
msgstr "設有通往Ropsten"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:285
msgid "Rinkeby"
msgstr "Rinkeby"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:292
#: retail/templates/gas_faucet_list.html:15
msgid "Mainnet"
msgstr "Mainnet"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:307
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:313
msgid "Hiring"
msgstr "招聘"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:322
msgid "Reset"
msgstr "重啟"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:19
msgid "Possible Status"
msgstr "可能的狀態"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "A funded bounty is available for anyone to work on."
msgstr "任何人都可以獲得資助的獎金。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work has been started by at least one person."
msgstr "至少有一個人開始工作。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Completed work has been submitted by for review."
msgstr "已完成的工作已提交審查。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "The submitted project has been accepted and the funds have been paid."
msgstr "提交的項目已被接受，資金已經支付。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:46
msgid "Cancellation Status"
msgstr "取消狀態"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Work was not completed by the expiration date."
msgstr "截止日期之前沒有完成工作。"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "A funded bounty was  cancelled by the owner of the project"
msgstr "資助的賞金被項目的所有者取消"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:21
msgid "Please Unlock Metamask to Continue"
msgstr "請解鎖Metamask繼續"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:23
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:27
msgid "In order to continue, you'll need to unlock metamask."
msgstr "為了繼續，您需要解鎖元掩碼。"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:26
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:30
msgid "Please unlock Metamask and refresh the page."
msgstr "請解鎖Metamask並刷新頁面。"

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:27
#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:34
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:37
msgid "Can't get web3 to work?  Get help here."
msgstr "無法讓web3工作？在這裡獲得幫助。"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Warning: the ethereum network is quite congested at the moment."
msgstr "警告：目前，以太坊網絡非常擁擠。"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
msgid ""
"The following MetaMask settings should give a <span id=\"confTime\">5</span>"
" min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"以下MetaMask設置應為<span id =“ethAmount”>未知</ span> ETH（<span id "
"=“usdAmount”>未知</ span}提供<span id =“confTime”> 5 </ span> min確認> USD）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid "view graph"
msgstr "查看圖"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid ""
"The following Trust settings should give a <span id=\"confTime\">5</span> "
"min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"以下Trust設置應為<span id =“ethAmount”>未知</ span> ETH（<span id =“usdAmount”>未知</ "
"span}提供<span id =“confTime”> 5 </ span> min確認> USD）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:54
msgid "Gas Limit (units)"
msgstr "氣體限制（單位）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:58
msgid "Gas Price (gwei)"
msgstr "天然氣價格（gwei）"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:62
#: retail/templates/shared/footer.html:76 retail/templates/shared/nav.html:81
#: retail/views.py:743
msgid "Help"
msgstr "幫幫我"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:65
msgid "Why do I need metamask / gas?"
msgstr "為什麼我需要metamask / gas？"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:68
msgid "What gas price should I use?"
msgstr "我應該使用什麼汽油價格？"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:71
msgid "What are current network condtions?"
msgstr "什麼是當前的網絡條件？"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:25
msgid "You're almost there!"
msgstr "你快到了！"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:24
msgid "In order to continue, you'll need some Ether."
msgstr "為了繼續，你需要一些以太。"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:25
msgid ""
"'Ether' is a digital asset that can be used to pay for the computational "
"resources needed to run an application or program. In this case, Gitcoin."
msgstr "“以太”是一種數字資產，可用於支付運行應用程序或程序所需的計算資源。在這種情況下，Gitcoin。"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:26
msgid "The easiest way to get Ether is to request it via the Gitcoin Faucet:"
msgstr "獲得以太的最簡單方法是通過Gitcoin水龍頭申請："

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:32
msgid "View Faucet"
msgstr "查看水龍頭"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:52
#: retail/templates/shared/footer.html:66 retail/templates/shared/nav.html:53
msgid "About"
msgstr "關於"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:53
msgid "Github Issue URL"
msgstr "Github問題URL"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:55
msgid "Github Issue Title"
msgstr "Github問題標題"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:59
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:64
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:68
msgid "Traditional -- 1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "傳統 - 一次1名工人，1名工資"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:69
msgid "Contest -- many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "比賽 - 一次許多工人，1支付"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:70
msgid "Cooperative -- many workers at a time, many are paid out"
msgstr "合作社 - 一次許多工人，很多人都得到了報酬"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:76
msgid "Permissionless - Anyone can start work."
msgstr "無權 - 任何人都可以開始工作。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:77
msgid "Approval Required - I will approve bounty hunters."
msgstr "需要批准 - 我會批准賞金獵人。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:81 dashboard/views.py:797
msgid "Issue Details"
msgstr "問題詳情"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:103
msgid "Bounty Type"
msgstr "賞金類型"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:106
msgid "Improvement"
msgstr "起色"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:108
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:109
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:110
msgid "Code Review"
msgstr "代碼審查"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:111
#: retail/templates/whitepaper_new.html:122
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:128
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:129
msgid "Expires in"
msgstr "過期日期在"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:132
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:133
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:134
msgid "1 week"
msgstr "1週"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:135
msgid "2 weeks"
msgstr "2週"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:136
msgid "1 month"
msgstr "1個月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:137
msgid "3 months"
msgstr "3個月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:138
msgid "6 months"
msgstr "6個月"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:139
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:146
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:155
msgid "Hiring right now?"
msgstr "現在招聘？"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:159
msgid ""
"I am hiring for a full time, part time, or contract position, right now and "
"would like Gitcoin to attach this job description to the bounty."
msgstr "我現在正在招聘全職，兼職或合同職位，並希望Gitcoin將這份工作描述附在獎金上。"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:167
msgid "Gas Settings"
msgstr "氣體設置"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:176
#: retail/templates/newtoken.html:92
msgid "I have read, understand, and agree to, the"
msgstr "我已經閱讀，理解並同意了"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:177
#: retail/templates/newtoken.html:93
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:184
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, immutable, blockchain. No one, including\n"
"                      Gitcoin Core, will be able to take my funds or change this information."
msgstr ""
"據我所知，這些信息正在提交給公共的，不可變的區塊鏈。沒人，包括\n"
"                      Gitcoin Core，將能夠拿走我的資金或更改這些信息。"

#: dashboard/templates/toolbox.html:37 dashboard/views.py:1139
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: dashboard/templates/toolbox.html:38
msgid "Make Gitcoin your own by enabling the tools that suit your needs."
msgstr "通過啟用適合您需求的工具，使Gitcoin成為您自己的。"

#: dashboard/templates/toolbox.html:47
msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: dashboard/tip_views.py:55
msgid "Send a tip to any github user at the click of a button."
msgstr "只需點擊一下按鈕，即可向任何github用戶發送提示。"

#: dashboard/tip_views.py:101
msgid "Tip has been received"
msgstr "提示已收到"

#: dashboard/tip_views.py:128 dashboard/tip_views.py:211
msgid "Receive Tip"
msgstr "收到提示"

#: dashboard/tip_views.py:231
msgid "Tip Sent"
msgstr "提示已發送"

#: dashboard/tip_views.py:248
msgid "Permission Denied"
msgstr "沒有權限"

#: dashboard/tip_views.py:277
msgid "Tip Created"
msgstr "提示已創建"

#: dashboard/tip_views.py:365
msgid "Send Tip | Gitcoin"
msgstr "發送提示| Gitcoin"

#: dashboard/views.py:187
msgid "Add Interest"
msgstr "添加興趣"

#: dashboard/views.py:222 dashboard/views.py:316 faucet/views.py:62
msgid "You must be authenticated via github to use this feature!"
msgstr "您必須通過github進行身份驗證才能使用此功能！"

#: dashboard/views.py:232
msgid "There is already someone working on this bounty."
msgstr "已經有人正在為這個賞金做貢獻。"

#: dashboard/views.py:242
#, python-brace-format
msgid "You may only work on max of {num_issues} issues at once."
msgstr "您可能只能同時處理最多{num_issues}個問題。"

#: dashboard/views.py:248
msgid ""
"Because a staff member has had to remove you from a bounty in the past, you "
"are unable to startmore work at this time. Please leave a message on slack "
"if you feel this message is in error."
msgstr "因為工作人員過去不得不將您從賞金中移除，所以此時您無法開始工作。如果您認為此消息有誤，請留言。"

#: dashboard/views.py:256 dashboard/views.py:274
msgid "You have already started work on this bounty!"
msgstr "你已經開始研究這個賞金了！"

#: dashboard/views.py:278
msgid "You have started work."
msgstr "你已經開始工作了。"

#: dashboard/views.py:281
msgid ""
"You have applied to start work.  If approved, you will be notified via "
"email."
msgstr "您已申請開始工作。如果獲得批准，我們將通過電子郵件通知您。"

#: dashboard/views.py:337
msgid "You haven't expressed interest on this bounty."
msgstr "你還沒有對這個賞金表示興趣。"

#: dashboard/views.py:353 dashboard/views.py:427
msgid "You've stopped working on this, thanks for letting us know."
msgstr "你已經停止了這項工作，謝謝你讓我們知道。"

#: dashboard/views.py:458
msgid "Onboarding Flow"
msgstr "入職流程"

#: dashboard/views.py:470 retail/templates/emails/start_work_rejected.html:33
#: retail/templates/index.html:225 retail/templates/shared/footer.html:61
#: retail/templates/shared/nav.html:86
msgid "Issue Explorer"
msgstr "發行資源管理"

#: dashboard/views.py:500
msgid "Process Issue"
msgstr "流程問題"

#: dashboard/views.py:551
msgid "Multi-Party Payout"
msgstr "多方支付"

#: dashboard/views.py:604
msgid "Increase Bounty"
msgstr "增加賞金"

#: dashboard/views.py:640
msgid "Bounty is now hidden"
msgstr "賞金現在被隱藏了"

#: dashboard/views.py:642 dashboard/views.py:654 dashboard/views.py:669
#: dashboard/views.py:681 dashboard/views.py:700 dashboard/views.py:713
msgid "Only the funder of this bounty may do this."
msgstr "只有這個賞金的出資者可以做到這一點。"

#: dashboard/views.py:652
msgid "Bounty message has been sent"
msgstr "已發送賞金消息"

#: dashboard/views.py:665
msgid "Bounty is now remarket ready"
msgstr "賞金現在已經準備就緒了"

#: dashboard/views.py:667
msgid "Bounty is now NOT remarket ready"
msgstr "賞金現在還沒有準備就緒"

#: dashboard/views.py:679
msgid "Bounty auto approvals are now suspended"
msgstr "Bounty汽車批准現已暫停"

#: dashboard/views.py:694
msgid "Not a valid status choice.  Please choose a valid status (no quotes): "
msgstr "不是有效的狀態選擇。請選擇有效狀態（無引號）："

#: dashboard/views.py:698
#, python-brace-format
msgid "Status updated to \"{admin_override_satatus}\" "
msgstr "狀態已更新為“{admin_override_satatus}”"

#: dashboard/views.py:711
#, python-brace-format
msgid "Warning messages have been snoozed for {snooze_days} days"
msgstr "警告消息已在{snooze_days}天被暫停"

#: dashboard/views.py:722
msgid ""
"You must be logged in to approve or reject worker submissions. Please login "
"and try again."
msgstr "您必須登錄才能批准或拒絕工作人員提交。請登錄並重試。"

#: dashboard/views.py:732
msgid ""
"This worker does not exist or is not in a pending state. Perhaps they were "
"already approved or rejected? Please check your link and try again."
msgstr "此工作程序不存在或未處於暫掛狀態。也許他們已被批准或拒絕？請檢查您的鏈接，然後重試。"

#: dashboard/views.py:760
#, python-brace-format
msgid "{worker} has been {mutate_worker_action_past_tense}"
msgstr "{worker}已經{mutate_worker_action_past_tense}"

#: dashboard/views.py:762
msgid "Only the funder of this bounty may perform this action."
msgstr "只有這個賞金的出資者可以執行此操作。"

#: dashboard/views.py:798
msgid "Funded Issue Details | Gitcoin"
msgstr "資助問題詳情| Gitcoin"

#: dashboard/views.py:991
msgid "Quickstart Video"
msgstr "快速入門視頻"

#: dashboard/views.py:1090
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: dashboard/views.py:1091 dashboard/views.py:1142
msgid "Accelerate your dev workflow with Gitcoin's incentivization tools."
msgstr "使用Gitcoin的激勵工具加速您的開發工作流程。"

#: dashboard/views.py:1094
msgid "Gas Tools"
msgstr "燃氣工具"

#: dashboard/views.py:1095
msgid ""
"Paying Gas is a part of using Ethereum.  It's much easier with our suite of "
"gas tools."
msgstr "支付天然氣是使用以太坊的一部分。使用我們的氣體工具套件更容易。"

#: dashboard/views.py:1099
msgid "Take your OSS game to the next level!"
msgstr "讓您的OSS遊戲更上一層樓！"

#: dashboard/views.py:1102 retail/templates/shared/footer.html:72
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: dashboard/views.py:1103
msgid "Friendship, mentorship, and community are all part of the process."
msgstr "友誼，指導和社區都是這個過程的一部分。"

#: dashboard/views.py:1106
msgid "Tools to BUIDL Gitcoin"
msgstr "BUIDL Gitcoin的工具"

#: dashboard/views.py:1107
msgid "Gitcoin is built using Gitcoin.  Purdy cool, huh? "
msgstr "Gitcoin使用Gitcoin構建。 Purdy很酷，對吧？"

#: dashboard/views.py:1110
msgid "Tools in Alpha"
msgstr "Alpha中的工具"

#: dashboard/views.py:1111
msgid "These fresh new tools are looking for someone to test ride them!"
msgstr "這些全新的工具正在尋找測試騎行的人！"

#: dashboard/views.py:1114
msgid "Tools Coming Soon"
msgstr "工具即將推出"

#: dashboard/views.py:1115
msgid ""
"These tools will be ready soon.  They'll get here sooner if you help BUIDL "
"them :)"
msgstr "這些工具很快就會準備就緒。如果你幫忙BUIDL他們會很快到達這裡:)"

#: dashboard/views.py:1118
msgid "Just for Fun"
msgstr "只是為了好玩"

#: dashboard/views.py:1119
msgid "Some tools that the community built *just because* they should exist."
msgstr "社區建立的一些工具*僅僅因為它們應該存在。"

#: dashboard/views.py:1140
msgid "Gitcoin Toolbox"
msgstr "Gitcoin工具箱"

#: dashboard/views.py:1144
msgid "Don't Miss New Tools!"
msgstr "不要錯過新工具！"

#: dashboard/views.py:1248
msgid "Bad request"
msgstr "錯誤的請求"

#: dashboard/views.py:1266
msgid "Coin Redemption"
msgstr "硬幣救贖"

#: dashboard/views.py:1267
msgid "PENDING"
msgstr "PENDING"

#: dashboard/views.py:1274
msgid "INITIAL"
msgstr "初始"

#: dashboard/views.py:1293
msgid "Create Funded Issue"
msgstr "創建資助問題"

#: dataviz/models.py:30
msgid "key for this data report"
msgstr "此數據報告的關鍵"

#: dataviz/models.py:31
msgid "The report associated with this project"
msgstr "與此項目相關的報告"

#: dataviz/templates/stats.html:34
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: dataviz/templates/stats.html:35
msgid "Marketing"
msgstr "營銷"

#: dataviz/templates/stats.html:36
msgid "KPI"
msgstr "KPI"

#: dataviz/templates/stats.html:37
msgid "bounty_skills"
msgstr "bounty_skills"

#: dataviz/templates/stats.html:38
msgid "user_skills"
msgstr "user_skills"

#: dataviz/templates/stats.html:40
msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

#: dataviz/templates/stats.html:41
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: dataviz/templates/stats.html:42 retail/emails.py:40
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: dataviz/templates/stats.html:44
msgid "Charts"
msgstr "圖表"

#: dataviz/templates/stats.html:45
msgid "Table"
msgstr "表"

#: dataviz/templates/stats.html:61
msgid "Chart will be rendered here"
msgstr "圖表將在此處呈現"

#: enssubdomain/views.py:234
msgid "Sign Mismatch Error"
msgstr "符號不匹配錯誤"

#: enssubdomain/views.py:242 faucet/views.py:75
msgid ""
"For SPAM prevention reasons, you may not perform this action right now.  "
"Please contact support if you believe this message is in error."
msgstr "出於防止垃圾郵件的原因，您現在可能無法執行此操作。如果您認為此消息有誤，請與支持小組聯繫。"

#: enssubdomain/views.py:273
msgid ""
"Your request has been submitted. Please wait for the transaction to mine!"
msgstr "您的申請已經提交。請等待我的交易！"

#: external_bounties/models.py:36
msgid "Where to send interested parties"
msgstr "在哪裡發送感興趣的各方"

#: external_bounties/models.py:39
msgid "Plainext only please!"
msgstr "Plainext只是請！"

#: external_bounties/models.py:40
msgid "The upstream project being linked it.."
msgstr "上游項目正在聯繫它.."

#: external_bounties/models.py:45
msgid "comma delimited"
msgstr "逗號分隔"

#: external_bounties/models.py:47
msgid ""
"string representation of the payout (only needed it amount/denomination "
"cannot be filled out"
msgstr "支付的字符串表示（僅需要它的金額/面額不能填寫"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
msgid "Bounties Universe"
msgstr "賞金宇宙"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
#: faucet/templates/faucet_form.html:37 retail/templates/gas.html:55
#: retail/templates/gas_calculator.html:33
#: retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Alpha"
msgstr "Α"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:29
msgid "View API"
msgstr "查看API"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:42
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:43
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:44
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:45
msgid "Highest Value"
msgstr "最高價值"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:46
msgid "Lowest Value"
msgstr "最低價值"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:53
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:65
msgid "Post New"
msgstr "發布新消息"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:135
msgid "first"
msgstr "第一"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:136
msgid "previous"
msgstr "以前"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:140
#, python-format
msgid ""
"Page %(bounties_paginator.number)s of "
"%(bounties_paginator.paginator.num_pages)s."
msgstr ""
"頁面 %(bounties_paginator.number)s %(bounties_paginator.paginator.num_pages)s。"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:144
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:145
msgid "last"
msgstr "持續"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:27
#: external_bounties/views.py:135
msgid "New Universal Bounty"
msgstr "新的環球賞金"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:41
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:79
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:43
msgid "created"
msgstr "創建"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:45
msgid "source"
msgstr "資源"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:49
msgid "View Bounty"
msgstr "查看賞金"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:53
msgid "Funding"
msgstr "資金"

#: external_bounties/views.py:57
msgid "Created"
msgstr "創建"

#: external_bounties/views.py:59
msgid "Value"
msgstr "值"

#: external_bounties/views.py:112 external_bounties/views.py:191
msgid "Bounty Universe Explorer"
msgstr "賞金宇宙資源管理器"

#: external_bounties/views.py:113
msgid "Bounties for Software Work from across the internets."
msgstr "軟件的獎勵來自互聯網。"

#: external_bounties/views.py:136
msgid "Create a new Bounty for Software Work from across the internets."
msgstr "從互聯網上為軟件工作創建新的賞金。"

#: external_bounties/views.py:150
msgid "An email has been sent to an administrator to approve your submission"
msgstr "已向管理員發送電子郵件以批准您的提交"

#: faucet/templates/faucet_form.html:37
msgid "Faucet Request"
msgstr "水龍頭要求"

#: faucet/templates/faucet_form.html:39
msgid ""
"\n"
"                  Pursuant to making Ethereum and Gitcoin broadly accessible to everyone Gitcoin\n"
"                  may provide a minimal faucet distribution of ether so you may easily\n"
"                  claim issues and gain more ether.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"根據製作的以太坊和Gitcoin，Gitcoin可以廣泛使用\n"
"                  可以提供最小的乙醚水龍頭分佈，這樣你就可以輕鬆實現\n"
"                  聲稱問題並獲得更多以太。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:55
msgid "Please note, all input fields are required. Comment is optional."
msgstr "請注意，所有輸入字段都是必填字段。評論是可選的。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:58
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:35
msgid "Github Profile"
msgstr "Github簡介"

#: faucet/templates/faucet_form.html:67
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "char left"
msgstr "char離開了"

#: faucet/templates/faucet_form.html:80
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: faucet/templates/faucet_form.html:85
msgid "Request Received"
msgstr "收到請求"

#: faucet/templates/faucet_form.html:88
msgid ""
"Your request for a faucet distribution has been received. An administrator "
"will review your request shortly (up to 24 hours on weekdays, on next "
"business day if on weekends / holidays) and arrange a deposit if approved."
msgstr "您已收到您的水龍頭分發請求。管理員將很快審核您的請求（工作日最多24小時，如果在周末/節假日，則在下一個工作日）並在批准後安排存款。"

#: faucet/templates/faucet_form.html:90
msgid "While you wait, why not create an *free* Gitcoin ENS name?"
msgstr "在等待的同時，為什麼不創建*免費* Gitcoin ENS名稱？"

#: faucet/templates/faucet_form.html:95
msgid "There was an error"
msgstr "有一個錯誤"

#: faucet/templates/faucet_form.html:98
msgid "Something went wrong submitting your request"
msgstr "提交您的請求時出錯了"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:33
msgid "Process Faucet Request"
msgstr "處理水龍頭請求"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:40
msgid "MetaMask Extension Not Detected"
msgstr "未檢測到MetaMask擴展"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:41
msgid "Please Unlock MetaMask To Continue"
msgstr "請解鎖MetaMask繼續"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:42
msgid "MetaMask Active Account Is Empty"
msgstr "MetaMask活動帳戶是空的"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:47
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失敗"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:51
#, python-format
msgid ""
"By funding this faucet request, you will transfer %(faucet_amount)s ETH to\n"
"    %(obj.github_username)s with a wallet address of %(obj.address)s"
msgstr ""
"通過資助此龍頭請求，您將 %(faucet_amount)s ETH轉移到\n"
"    %(obj.github_username)s，錢包地址為 %(obj.address)s"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:70
msgid ""
"Please tell us what you're planning on using these funds for in the comments"
" section!  Thanks."
msgstr "請在評論部分告訴我們您計劃使用這些資金的內容！謝謝。"

#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:24
msgid "About Zero"
msgstr "關於零"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:21
msgid "Apply for a faucet distribution"
msgstr "申請水龍頭分銷"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:25
msgid "To continue, enable Web3."
msgstr "要繼續，請啟用Web3。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:27
msgid ""
"Web3 is the same web you know and love, but with Ethereum-enabled "
"functionality."
msgstr "Web3與您熟悉和喜愛的網絡相同，但具有以太坊功能。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:30
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"href=\"https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=en\""
" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Metamask</a>. To continue "
"submitting a bounty, please install Metamask and return to this page."
msgstr ""
"將Web3添加到瀏覽器的最快速最簡單的方法是安裝<a href "
"=“https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=en”target"
" =“_ blank”rel =“noopener noreferrer“> Metamask "
"</a>。要繼續提交賞金，請安裝Metamask並返回此頁面。"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:33
msgid "Install MetaMask"
msgstr "安裝MetaMask"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:22
msgid "You Appear to Have Ether!"
msgstr "你似乎有以太！"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:24
msgid "Thank you for your interest in receiving a faucet distribution."
msgstr "感謝您關注水龍頭分銷的興趣。"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:27
msgid ""
"You have more ether currently in your wallet than the distribution would "
"provide. Please use that ether to pay the transaction cost."
msgstr "您的錢包中目前有更多的以太，而不是分發。請使用該以太來支付交易費用。"

#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:34
msgid "Can't get web3 to work? Get help here."
msgstr "無法讓web3工作？在這裡獲得幫助。"

#: faucet/views.py:43
msgid "Gitcoin Faucet"
msgstr "Gitcoin水龍頭"

#: faucet/views.py:44
msgid ""
"Request a distribution of ETH so you can use the Ethereum network and "
"Gitcoin."
msgstr "請求分發ETH，以便您可以使用以太坊網絡和Gitcoin。"

#: faucet/views.py:79
msgid "The submitted github profile shows a previous faucet distribution."
msgstr "提交的github配置文件顯示以前的水龍頭分佈。"

#: faucet/views.py:83
msgid "The submitted github profile shows a pending faucet distribution."
msgstr "提交的github配置文件顯示待處理的水龍頭分佈。"

#: faucet/views.py:96
msgid "Created."
msgstr "創建。"

#: gitcoinbot/views.py:63
msgid "Gitcoinbot Responded"
msgstr "Gitcoinbot回應"

#: marketing/mails.py:61
msgid "[DEBUG] "
msgstr "[DEBUG]"

#: marketing/mails.py:134
msgid "⚡️ New Tip Worth {} {} {}"
msgstr "⚡️新提示價值{} {} {}"

#: marketing/mails.py:136
msgid "🕐 Tip Worth {} {} {} Expiring Soon"
msgstr "🕐提示價值{} {} {}即將到期"

#: marketing/mails.py:157
msgid "New Faucet Request"
msgstr "新水龍頭要求"

#: marketing/mails.py:158
msgid "A new faucet request was completed. You may fund the request here"
msgstr "新的水龍頭請求已完成。您可以在這裡資助請求"

#: marketing/mails.py:161 marketing/mails.py:176 marketing/mails.py:191
#: marketing/mails.py:223
msgid "No Reply from Gitcoin.co"
msgstr "沒有來自Gitcoin.co的回复"

#: marketing/mails.py:172
msgid "New Token Request"
msgstr "新令牌請求"

#: marketing/mails.py:173
msgid "A new token request was completed. You may fund the token request here"
msgstr "新令牌請求已完成。您可以在此處為令牌請求提供資金"

#: marketing/mails.py:187
msgid " is out of gas"
msgstr "沒氣了"

#: marketing/mails.py:188
msgid "is down to "
msgstr "歸結為"

#: marketing/mails.py:220
msgid "New External Bounty"
msgstr "新的外部獎勵"

#: marketing/mails.py:230 retail/templates/emails/faucet_request.html:24
msgid "Faucet Request Processed"
msgstr "已處理水龍頭請求"

#: marketing/mails.py:245
msgid "Faucet Request Rejected"
msgstr "水龍頭請求被拒絕"

#: marketing/mails.py:268
msgid ""
"⚡️  {len(bounties)} New Open Funded Issue{plural}{worth} matching your "
"profile"
msgstr "⚡️{len（bounties）}新的公開資助問題{複數} {值}與您的個人資料相匹配"

#: marketing/mails.py:324
msgid "✉️ New Work Submission Inside for {} ✉️"
msgstr "✉️{}✉️內部的新工作提交"

#: marketing/mails.py:343
msgid "😕 Work Submission Rejected for {} 😕"
msgstr "😕{} Re拒絕工作提交"

#: marketing/mails.py:368
msgid "🌈 Funds Paid for {} 🌈"
msgstr "🌈為{} Pa支付的資金"

#: marketing/mails.py:385
msgid "⚡️ {} Meet {}: {}! "
msgstr "⚡️{}見{}：{}！"

#: marketing/mails.py:440
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: marketing/mails.py:443
msgid "😕 Your Funded Issue ({}) Expires In {} {} ... 😕"
msgstr "😕您的資助問題（{}）到期{} {} ...😕"

#: marketing/mails.py:462
msgid "Are you still working on '{}' ? "
msgstr "你還在“{}”嗎？"

#: marketing/mails.py:478
msgid "We've removed you from the task: '{}' ? "
msgstr "我們已將您從任務中移除：'{}'？"

#: marketing/utils.py:74
msgid "Invalid Slack token."
msgstr "無效的Slack令牌。"

#: marketing/utils.py:75
msgid "Slack channel not found."
msgstr "找不到鬆弛通道。"

#: marketing/utils.py:79
msgid "The Gitcoin Slack integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Slack集成工作正常。"

#: marketing/utils.py:96
msgid "The test message was sent to Slack."
msgstr "測試消息被發送到Slack。"

#: marketing/utils.py:100 marketing/utils.py:146
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生了錯誤。"

#: marketing/utils.py:129
msgid "The Gitcoin Discord integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Discord集成工作正常。"

#: marketing/utils.py:142
msgid "The test message was sent to Discord."
msgstr "測試消息已發送到Discord。"

#: marketing/views.py:67 retail/templates/shared/footer.html:81
#: retail/templates/shared/footer.html:86
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: marketing/views.py:70
msgid "Matching"
msgstr "匹配"

#: marketing/views.py:73 marketing/views.py:246
#: retail/templates/settings/feedback.html:7
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: marketing/views.py:85
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: marketing/views.py:88
msgid "Token"
msgstr "代幣"

#: marketing/views.py:163
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隱私設置"

#: marketing/views.py:209 marketing/views.py:319 marketing/views.py:362
#: marketing/views.py:407
msgid "Updated your preferences."
msgstr "更新了您的偏好。"

#: marketing/views.py:218
msgid "Matching Settings"
msgstr "匹配設置"

#: marketing/views.py:241
msgid "We've received your feedback."
msgstr "我們已收到您的反饋。"

#: marketing/views.py:288
msgid "Invalid Email"
msgstr "不合規電郵"

#: marketing/views.py:291
msgid "Unknown language"
msgstr "語言不明"

#: marketing/views.py:323
msgid "Email Settings"
msgstr "電郵設定"

#: marketing/views.py:371
msgid "Slack Settings"
msgstr "鬆弛設置"

#: marketing/views.py:416
msgid "Discord Settings"
msgstr "不和諧設置"

#: marketing/views.py:462
msgid "Token Settings"
msgstr "令牌設置"

#: marketing/views.py:494
msgid "ENS Settings"
msgstr "ENS設置"

#: marketing/views.py:523
msgid "Your account has been disconnected from Github"
msgstr "您的帳戶已與Github斷開連接"

#: marketing/views.py:547
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "您的帳戶已被刪除"

#: marketing/views.py:551
msgid "Error: did not understand your request"
msgstr "錯誤：不理解您的請求"

#: marketing/views.py:557
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: marketing/views.py:584
msgid "Top Payers"
msgstr "熱門付款人"

#: marketing/views.py:585
msgid "Top Earners"
msgstr "頂級收入者"

#: marketing/views.py:586
msgid "Top Orgs"
msgstr "頂級組織"

#: retail/emails.py:40
msgid "Roundup Emails"
msgstr "綜合電子郵件"

#: retail/emails.py:41
msgid "New Bounty Notification Emails"
msgstr "新賞金通知電子郵件"

#: retail/emails.py:41
msgid "(up to) Daily"
msgstr "（最多）每日"

#: retail/emails.py:42
msgid "Product Update Emails"
msgstr "產品更新電子郵件"

#: retail/emails.py:42
msgid "Quarterly"
msgstr "季刊"

#: retail/emails.py:46
msgid "Tip Emails"
msgstr "提示電子郵件"

#: retail/emails.py:46
msgid "Only when you are sent a tip"
msgstr "只有當你收到小費時"

#: retail/emails.py:47
msgid "Faucet Notification Emails"
msgstr "水龍頭通知電子郵件"

#: retail/emails.py:47
msgid "Only when you are sent a faucet distribution"
msgstr "只有當你被送到龍頭分銷"

#: retail/emails.py:48
msgid "Bounty Notification Emails"
msgstr "賞金通知電子郵件"

#: retail/emails.py:48
msgid "Only when you're active on a bounty"
msgstr "只有當你積極參與賞金時"

#: retail/emails.py:49
msgid "Bounty Match Emails"
msgstr "賞金比賽電子郵件"

#: retail/emails.py:49
msgid "Only when you've posted a open bounty and you have a new match"
msgstr "只有當你發布一個開放的賞金並且你有一個新的比賽"

#: retail/emails.py:50
msgid "Bounty Feedback Emails"
msgstr "賞金反饋電子郵件"

#: retail/emails.py:50
msgid "Only after a bounty you participated in is finished."
msgstr "只有在您參與的賞金完成後。"

#: retail/emails.py:52
msgid "Bounty Expiration Warning Emails"
msgstr "賞金到期警告電子郵件"

#: retail/emails.py:53
msgid "Only after you posted a bounty which is going to expire"
msgstr "只有在你發布了即將到期的賞金之後"

#: retail/templates/about.html:33
msgid "The Problem"
msgstr "問題"

#: retail/templates/about.html:34
msgid "Incentive problems in Open Source Software."
msgstr "開源軟件中的激勵問題。"

#: retail/templates/about.html:43
msgid "Open Source Software Developers:"
msgstr "開源軟件開發人員："

#: retail/templates/about.html:44
msgid "Create a lot of economic value."
msgstr "創造了很多經濟價值。"

#: retail/templates/about.html:45
msgid "Are Not Properly incentivized."
msgstr "沒有適當的激勵。"

#: retail/templates/about.html:52
msgid "Repo Maintainer:"
msgstr "回購維護者："

#: retail/templates/about.html:53
msgid "Problem: Taming Issues Board"
msgstr "問題：馴服問題委員會"

#: retail/templates/about.html:59
msgid "Contributor:"
msgstr "貢獻者："

#: retail/templates/about.html:60
msgid "Problem: Monetization"
msgstr "問題：貨幣化"

#: retail/templates/about.html:66
msgid "Job Hunter"
msgstr "求職者"

#: retail/templates/about.html:67
msgid "Problem: Prioritization"
msgstr "問題：優先排序"

#: retail/templates/about.html:77
msgid "The Solution"
msgstr "解決方案"

#: retail/templates/about.html:78
msgid "A decentralized App for value creation &amp; value capture."
msgstr "分散的價值創造應用程序＆amp;價值捕獲。"

#: retail/templates/about.html:92
msgid "The Origin Story"
msgstr "原點故事"

#: retail/templates/about.html:93
msgid "Who, what, when, where, and most importantly, why."
msgstr "誰，什麼，何時，何地，最重要的是，為什麼。"

#: retail/templates/about.html:99
msgid "Built with &lt;3 in Boulder Colorado USA"
msgstr "在美國科羅拉多州博爾德建造＆lt; 3"

#: retail/templates/about.html:101
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> was borne of the community in Boulder Colorado's "
"thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder "
"community is the #givefirst mantra. The founding team has built their "
"careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech "
"community."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>由博爾德科羅拉多州蓬勃發展的科技界的社區承擔。關於博爾德社區最神奇的事情之一是#givefirst口頭禪。創始團隊通過當地科技界的建議，指導和關係建立了自己的職業生涯。"

#: retail/templates/about.html:106
msgid "Mission: Grow Open Source"
msgstr "使命：成長開源"

#: retail/templates/about.html:108
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is a project that combines the #givefirst mantra of"
" the Boulder community with capitalistic incentives to write great software."
" By enabling <span>Repo Maintainers</span>, <span>developers</span>, and "
"<span>financiers</span> to find one another, Gitcoin grows open source "
"software."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>是一個將博爾德社區的#givefirst口頭禪與編寫出色軟件的資本主義激勵相結合的項目。通過啟用<span> Repo維護者</ "
"span>，<span>開發人員</ span>和<span>金融家</ span>互相查找，Gitcoin開發了開源軟件。"

#: retail/templates/about.html:115
msgid "Cryptocurrencies provide new, decentralized, opportunities"
msgstr "加密貨幣提供新的，分散的機會"

#: retail/templates/about.html:117
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is built upon the Ethereum network, and the "
"solidity smart contract programming language. Ethereum provides "
"opportunities to align incentives across actors in the ecosystem. By "
"programming rights of stakeholders directly into smart contracts, actors are"
" incentivized to provide value, and edge cases are handled _without_ having "
"to involve legacy legal enforcement mechanisms."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ "
"strong>建立在以太坊網絡和堅固的智能合約編程語言之上。以太坊為生態系統中的參與者提供激勵機制。通過將利益相關者的權利直接編入智能合約中，行動者被激勵提供價值，而邊緣案件則被處理，而不必涉及遺留的法律執行機制。"

#: retail/templates/about.html:124
msgid ""
"The founder of Gitcoin,\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kevin Owocki</a> has experience as an organizer of\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Startup Week</a>,\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ignite Boulder</a>,\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">StartupCTO.io</a>,\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Blockchain Meetup</a> and the open source projects\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pytrader</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">adblock-to-bitcoin</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YouveGotETH</a>, &\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ColoradoCoin</a>. The stronger the community is, the more successful open source projects are. The stronger open source projects are, the stronger the community is.\n"
"          "
msgstr ""
"Gitcoin的創始人，\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Kevin Owocki </a>擁有組織經驗\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Boulder Startup Week </a>，\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Ignite Boulder </a>，\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> StartupCTO.io </a>，\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Boulder Blockchain Meetup </a>和開源項目\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pytrader </a>，\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> adblock-to-bitcoin </a>，\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> YouveGotETH </a>，＆\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ColoradoCoin </a>。社區越強大，開源項目就越成功。開源項目越強大，社區就越強大。"

#: retail/templates/about.html:143
msgid "Team"
msgstr "球隊"

#: retail/templates/about.html:144
msgid "Built By &amp; For Open Source Software Developers"
msgstr "建造者＆amp;對於開源軟件開發人員"

#: retail/templates/about.html:179
msgid "Join Us"
msgstr "加入我們"

#: retail/templates/about.html:180
msgid "Want to Grow Open Source? We want to hear from you."
msgstr "想成長開源？我們希望聽到您的意見。"

#: retail/templates/about.html:183
msgid "Open Gitcoin Roles"
msgstr "打開Gitcoin角色"

#: retail/templates/about.html:185
msgid "Front End Developer"
msgstr "前端開發人員"

#: retail/templates/about.html:187 retail/templates/about.html:193
#: retail/templates/about.html:208 retail/templates/index.html:40
msgid "Learn More"
msgstr "學到更多"

#: retail/templates/about.html:191
msgid "Entrepeneur In Residence"
msgstr "Entrepeneur居住"

#: retail/templates/about.html:197
msgid "Technical Project Manager"
msgstr "技術項目經理"

#: retail/templates/about.html:199
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: retail/templates/about.html:204
msgid "Open Bounties.Network Roles"
msgstr "打開Bounties.Network角色"

#: retail/templates/about.html:206
msgid "Data Scientist"
msgstr "數據科學家"

#: retail/templates/about.html:217
msgid "Features of Gitcoin"
msgstr "Gitcoin的特點"

#: retail/templates/about.html:226
msgid "Fund Issues"
msgstr "基金問題"

#: retail/templates/about.html:227
msgid ""
"Fund a feature, bug, or security issue that you care about, &amp; get "
"results."
msgstr "為您關心的功能，錯誤或安全問題提供資金，＆amp;得到結果。"

#: retail/templates/about.html:235
msgid "Tip Developers"
msgstr "提示開發人員"

#: retail/templates/about.html:236
msgid ""
"Reward contributors who have added value to your repository with a tip."
msgstr "通過提示為您的存儲庫增加價值的獎勵貢獻者。"

#: retail/templates/about.html:246
msgid "Find Work"
msgstr "找工作"

#: retail/templates/about.html:247
msgid ""
"Find interesting projects to work on, interesting people to work with. Try "
"projects before you fully commit to them. Add value wherever you go."
msgstr "找到有趣的項目，有趣的人一起工作。在完全提交之前嘗試項目。隨時隨地增值。"

#: retail/templates/about.html:255
msgid "All on Github.com"
msgstr "全部在Github.com上"

#: retail/templates/about.html:256
msgid ""
"The best thing about Gitcoin is that it works where you do your work; on "
"Github."
msgstr "關於Gitcoin的最好的事情是它可以在你工作的地方工作;在Github上。"

#: retail/templates/about.html:264
msgid "Checkout our Toolbox"
msgstr "查看我們的工具箱"

#: retail/templates/about.html:272
msgid "Mission-Driven"
msgstr "任務驅動"

#: retail/templates/about.html:273
msgid "Everything we do is to support our mission to 'Grow Open Source'"
msgstr "我們所做的一切都是為了支持我們“成長開源”的使命"

#: retail/templates/about.html:282
msgid "Read about our Mission"
msgstr "了解我們的使命"

#: retail/templates/activity.html:49
msgid "tipped"
msgstr "尖"

#: retail/templates/activity.html:54
msgid "funded a new issue: "
msgstr "資助了一個新問題："

#: retail/templates/activity.html:56
msgid "started work: "
msgstr "開始工作："

#: retail/templates/activity.html:58
msgid "stopped work: "
msgstr "停止工作："

#: retail/templates/activity.html:60
msgid "canceled bounty: "
msgstr "取消賞金："

#: retail/templates/activity.html:62
msgid "increased funding: "
msgstr "增加資金："

#: retail/templates/admin/index.html:38
#, python-format
msgid "Models in the %(name)s application"
msgstr " %(name)s 應用程序中的模型"

#: retail/templates/admin/index.html:49
msgid "Add"
msgstr "加"

#: retail/templates/admin/index.html:55
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: retail/templates/admin/index.html:65
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "您無權編輯任何內容。"

#: retail/templates/admin/index.html:74
msgid "Analytics"
msgstr "Analytics（分析）"

#: retail/templates/admin/index.html:87
msgid "Debugging Tasks"
msgstr "調試任務"

#: retail/templates/admin/index.html:90
msgid "Impersonate Users"
msgstr "冒充用戶"

#: retail/templates/admin/index.html:93
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "行政任務"

#: retail/templates/admin/index.html:112
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近的行動"

#: retail/templates/admin/index.html:113
msgid "My Actions"
msgstr "我的行動"

#: retail/templates/admin/index.html:117
msgid "None available"
msgstr "沒有"

#: retail/templates/admin/index.html:131
msgid "Unknown content"
msgstr "內容未知"

#: retail/templates/community.html:7
msgid "These are the ones who have opted to be public about it"
msgstr "這些人選擇公開談論它"

#: retail/templates/contributor_landing.html:72
msgid "Gitcoin Community"
msgstr "Gitcoin社區"

#: retail/templates/contributor_landing.html:87
msgid "<span class=\\"
msgstr "<span class = \\"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
msgid "Start exploring"
msgstr "開始探索"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
msgid "bounties worth"
msgstr "賞金值得"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:4
msgid "COOKIE_INFO_HEADER"
msgstr "COOKIE_INFO_HEADER"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:7
msgid "COOKIE_INFO_PARA"
msgstr "COOKIE_INFO_PARA"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:9
msgid "COOKIE_INFO_OK"
msgstr "COOKIE_INFO_OK"

#: retail/templates/emails/bounty.html:93
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: retail/templates/emails/bounty.html:119
msgid "Expires:"
msgstr "過期："

#: retail/templates/emails/bounty.html:122
msgid "Specs:"
msgstr "眼鏡："

#: retail/templates/emails/bounty.html:125
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: retail/templates/emails/bounty.html:127
msgid "Experience Level:"
msgstr "經驗水平："

#: retail/templates/emails/bounty.html:138
msgid "View on Gitcoin.co"
msgstr "在Gitcoin.co上查看"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:57
msgid "The Gitcoin Weekly"
msgstr "Gitcoin Weekly"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:78
msgid "Last Week's Highlights"
msgstr "上週的亮點"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:79
msgid "Community Members growing open source"
msgstr "社區成員日益開源"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:105
msgid "Open Funded Issues"
msgstr "開放資助問題"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:106
msgid "Grow Open Source &amp; Make Some ETH"
msgstr "成長開源＆amp;做一些ETH"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:114
msgid "Don't see anything that strikes your fancy above?"
msgstr "看不到任何令你滿意的東西嗎？"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:115
msgid "There are more issues in the Gitcoin Issue Explorer:"
msgstr "Gitcoin Issue Explorer中存在更多問題："

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:118
msgid "View Issue Explorer"
msgstr "查看問題瀏覽器"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:124
msgid "Bounties from around the ecosystem"
msgstr "來自生態系統的賞金"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:125
msgid "From other great projects in OSS"
msgstr "來自OSS的其他偉大項目"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:140
msgid "There's much much more on the Gitcoin Universal Bounties Explorer:"
msgstr "Gitcoin Universal Bounties Explorer還有更多內容："

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:143
msgid "View Bounties Universe"
msgstr "查看Bounties Universe"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list."
msgstr "您收到此電子郵件是因為您的電子郵件地址位於通知列表中。"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "管理電子郵件設置"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:23
msgid "Are you still working on this?"
msgstr "你還在努力嗎？"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:27
msgid "Hey there, "
msgstr "嘿，"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:37
msgid ""
"Do you still want to work on this?  Please let us know so we can find "
"someone else to work on it if not!"
msgstr "你還想做這個嗎？請告訴我們，以便我們可以找到其他人來處理它！"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:42
msgid "If so, please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "如果是這樣，請在github線程上發表評論以進行檢查。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:44
msgid "OR"
msgstr "要么"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:46
#, python-format
msgid ""
"If not, click 'Stop Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue "
"detail page</a>."
msgstr "如果沒有，請點擊<a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">問題詳情頁面</a>上的“停止工作”。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:50
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:51
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:53
msgid ""
"If you have any questions, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "如果您有任何疑問，請隨時與<a href=\"https://gitcoin.co/slack\">聯繫。</a>。"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:53
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:65
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:56
msgid "Funded Issue Details"
msgstr "資助問題詳情"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list for this funded issue."
msgstr "您收到此電子郵件是因為您的電子郵件地址位於此資助問題的通知列表中。"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:29
#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:29
msgid "Hey"
msgstr "嘿"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin has distributed your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin已將 %(amount)s ETH的水龍頭請求分發給"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:39
msgid ""
"This should be enough gas to send your first Ethereum Transaction.  We hope "
"you'll consider using it on Gitcoin!"
msgstr "這應該足以發送您的第一個以太坊交易。我們希望您考慮在Gitcoin上使用它！"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:24
msgid "Faucet Request Rejected ‼️"
msgstr "水龍頭要求被拒絕！️"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin *could not* approve your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin *無法*批准您的 %(amount)s ETH的水龍頭請求"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:41
msgid "Here are somme comments from the administrator:"
msgstr "以下是管理員的somme評論："

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:53
msgid "You are welcome to re-apply at"
msgstr "歡迎您重新申請"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:24
msgid "Gitcoin: Updated Terms & Policies"
msgstr "Gitcoin：更新的條款和政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:27
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:30
msgid ""
"As a Web 3.0 company, we think carefully about user data and privacy and how"
" the internet is evolving. We hope Web 3.0 will bring more control of data "
"to users. With this ethos, we are always careful about how we use your "
"information. "
msgstr ""
"作為一家Web 3.0公司，我們會仔細考慮用戶數據和隱私以及互聯網的發展方式。我們希望Web "
"3.0能夠為用戶帶來更多的數據控制。有了這種精神，我們始終關注我們如何使用您的信息。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:33
msgid ""
"We recently reviewed our Privacy Policy to comply with requirements of "
"General Data Protection Regulation (GDPR), improving our Terms of Use, "
"Privacy Policy and Cookie Policy. These changes will go into effect on "
"<b>May 25, 2018</b>, and your continued use of the Gitcoin after <b>May 25, "
"2018</b> will be subject to our updated Terms of Use and Privacy Policy. "
msgstr ""
"我們最近審核了我們的隱私政策，以遵守通用數據保護法規（GDPR）的要求，改進了我們的使用條款，隱私政策和Cookie政策。這些更改將於<b> "
"2018年5月25日</ b>生效，並且<b> 2018年5月25日</ b>之後繼續使用Gitcoin將受到我們更新的使用條款和隱私政策的約束。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:36
msgid ""
"As always, the entire Gitcoin team works every day to make Gitcoin a safe "
"and trustworthy place to grow open source. We invite you to learn more about"
" our outlined updates to our Policies and Terms of Use: "
msgstr ""
"與往常一樣，整個Gitcoin團隊每天都在努力使Gitcoin成為一個安全可靠的開源源戶。我們邀請您詳細了解我們對政策和使用條款的概述更新："

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:39
msgid "Our updated Privacy Policy "
msgstr "我們更新的隱私政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:40
msgid "Our updated Cookie Policy "
msgstr "我們更新的Cookie政策"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:41
msgid "Our updated Terms of Use "
msgstr "我們更新的使用條款"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:45
msgid ""
"We’ll continue to keep you updated on our data privacy policies on the path "
"towards a more open, transparent web. Thanks for using Gitcoin, and please "
"let us know if you have any questions or feedback. "
msgstr "我們將繼續向您通報我們的數據隱私政策，以便更加開放，透明的網絡。感謝您使用Gitcoin，如果您有任何問題或反饋，請告訴我們。"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:48
msgid ""
"\n"
"        Warmly, <br>\n"
"        Gitcoin Core\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"熱情地，<br>\n"
"        Gitcoin核心"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:23
msgid "New Funded Issue"
msgstr "新資助問題"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:33
msgid "Other Open Funded Issue"
msgstr "其他公開發行股票"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
msgid ""
"You are receiving this email because your email preferences matched with "
"these keywords:"
msgstr "您收到此電子郵件是因為您的電子郵件偏好設置與以下關鍵字匹"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:23
msgid "Funds Paid!"
msgstr "資金支付！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:27
msgid ""
"Your claim has been accepted, and the fulfillment transaction is now on the "
"Ethereum network!"
msgstr "您的索賠已被接受，履行交易現在在以太坊網絡上！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the bounty "
"notification list for this funded issue."
msgstr "您收到此電子郵件是因為您的電子郵件地址位於此資助問題的賞金通知列表中。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:23
msgid "Funded Issue Expiring ..."
msgstr "資助問題到期......"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:28
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you posted (below) is expiring in %(num)s "
"%(unit)s."
msgstr "抬頭！您發布的資助問題（如下）將在 %(num)s %(unit)s中到期。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:30
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you fulfilled (below) is expiring in %(num)s"
" %(unit)s."
msgstr "抬頭！您履行的資助問題（如下）將在 %(num)s %(unit)s中到期。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:37
msgid ""
"There is a currently pending claim agains this funded issue. Please make "
"sure you process them!"
msgstr "此資金問題目前尚未提出索賠。請確保您處理它們！"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:42
msgid ""
"After the funded issue has expired, you can still submit and accept work.  "
"You may also 'Cancel' the bounty and get the funds back."
msgstr "資助問題到期後，您仍然可以提交和接受工作。您也可以“取消”賞金並獲得資金。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:45
msgid "Look for this button"
msgstr "找這個按鈕"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:55
#, python-format
msgid ""
"Why don't you leave a comment <a href=\"%(bounty.github_url)s\">on "
"github</a> and let the bounty owner know that you'd like to wrap this up "
"soon? :)"
msgstr ""
"你為什麼不在<a href=\"%(bounty.github_url)s\">在github上發表評論</a>並讓賞金所有者知道你想盡快結束這個？ "
":)"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:59
msgid ""
"If you have any problems, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "如果您有任何問題，請隨時聯繫<a href=\"https://gitcoin.co/slack\">鬆弛</a>。"

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:23
msgid "Fulfillment Rejected"
msgstr "履行被拒絕"

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:26
msgid ""
"There is a new funded issue fulfillment *rejection*. Please refer to the "
"rejection comments on the github pull request to learn why."
msgstr "有一個新的資助問題履行*拒絕*。請參閱github pull請求中的拒絕評論以了解原因。"

#: retail/templates/emails/new_match.html:39
msgid "New Match Alert"
msgstr "新比賽提醒"

#: retail/templates/emails/new_match.html:42
msgid "meet"
msgstr "遇到"

#: retail/templates/emails/new_match.html:73
msgid "You are both CCed on this email.  Feel free to reply all and say hey."
msgstr "您已收到此電子郵件的CCed。隨意回答所有人並說嘿。"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:44
msgid "New Tip Alert"
msgstr "新提示警報"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:46
msgid "Reminder: Tip Expires Soon"
msgstr "提醒：提示即將過期"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:51
#, python-format
msgid ""
"%(tip.from_name)s sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "%(tip.from_name)s 發給你的小費 %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:53
#, python-format
msgid "Someone sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "有人給你發了一個值得 %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s的小費"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:65
msgid "They had the following comments:"
msgstr "他們有以下評論："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:76
msgid "They had the following private comments:"
msgstr "他們有以下私人評論："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:85
msgid "They had the following public comments:"
msgstr "他們有以下公眾意見："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "The tip expires on"
msgstr "提示到期"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "in just"
msgstr "在短短"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌:"
msgstr "沒有壓力，但如果你想盡快贖回你的小費，那就是👌："

#: retail/templates/emails/new_tip.html:98
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌"
msgstr "沒有壓力，但如果你想盡快贖回你的小費而不是later"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:105
msgid "Redeem Tip"
msgstr "兌換提示"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:23
msgid "New Work Submission"
msgstr "新工作提交"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:27
msgid ""
"There is a new work *submission* against your funded issue. Please check it "
"out, below"
msgstr "針對您資助的問題，有一項新的工作*提交*。請在下面查看"

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:238
msgid "Share my stats"
msgstr "分享我的統計數據"

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:298
msgid "Explore New Bounties"
msgstr "探索新的賞金"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:23
msgid "You've been removed from this task ..."
msgstr "你已經從這個任務中刪除了......"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:27
msgid "Hey there,"
msgstr "嘿，"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:36
msgid ""
"Since we have a responsibility to the community to keep the list of claimees"
" for this issue current, Gitcoin removed you from the task."
msgstr "由於我們有責任讓社區將此問題的受讓人名單保持最新，因此Gitcoin將您從任務中刪除。"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:40
msgid ""
"Do you still want to work on this?  No big deal!  We can help with that:"
msgstr "你還想做這個嗎？沒什麼大不了！我們可以幫助："

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:45
msgid "Please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "請在github線程上留言以便簽到。"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:47
msgid "AND"
msgstr "和"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:49
#, python-format
msgid ""
"Click 'Start Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue detail "
"page</a>."
msgstr "點擊<a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">發布詳細信息頁面</a>上的“開始工作”。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:24
msgid "24 Hrs to Approve"
msgstr "24小時批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "Good news!"
msgstr "好消息！"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "would like to work on "
msgstr "我想繼續努力"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "this bounty"
msgstr "這個賞金"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "Please review and approve"
msgstr "請審核並批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "by clicking approve below."
msgstr "點擊下面的批准。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 24 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "提醒一下，24小時後，任何貢獻者都將獲得自動批准，並可以針對您的問題自動提交PR。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:36
msgid ""
"\n"
"    - Gitcoin Team\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
" -  Gitcoin團隊"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "would like to work on this bounty. Please review and approve"
msgstr "我想在這個賞金上工作。請審核並批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:24
msgid "A Worker was Auto Approved"
msgstr "工人被自動批准"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "was automatically approved to work on "
msgstr "被自動批准可以繼續工作"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "Please work together to complete the project."
msgstr "請一起完成項目。"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.txt:3
msgid ""
"was automatically approved to work on this bounty! Please work together to "
"complete the project."
msgstr "被自動批准在這個賞金上工作！請一起完成項目。"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:24
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:24
msgid "Request to Work"
msgstr "要求工作"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid "Good news! The funder has accepted your request to work on"
msgstr "好消息！出資者已接受您的工作要求"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid ""
"You can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an"
" update to the maintainer every few days."
msgstr "您可以繼續開始處理該問題，並且每隔幾天就會提供維護者的更新。"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:9
msgid ""
"As always, if you have questions, please reach out to the project owner!"
msgstr "與往常一樣，如果您有任何疑問，請聯繫項目業主！"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:3
msgid ""
"Good news! The funder has accepted your request to work on this bounty.  You"
" can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an "
"update to the maintainer every few days. "
msgstr "好消息！資助者已經接受了您的請求以獲得此獎金。您可以繼續開始處理該問題，並且每隔幾天就會提供維護者的更新。"

#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 72 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "提醒一下，72小時後，任何貢獻者都將被自動批准，並可以針對您的問題自動提交PR。"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:24
msgid "Work Request Rejected"
msgstr "工作申請被拒絕"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "The funder has denied your request to work on "
msgstr "出資者否認了您的要求"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "Checkout the issue explorer for other projects on the platform!"
msgstr "在平台上查看問題資源管理器以獲取其他項目！"

#: retail/templates/emails/template.html:205
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: retail/templates/emails/template.html:210
msgid "Want to change how you receive these emails?"
msgstr "想要更改收到這些電子郵件的方式？"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "You can update your"
msgstr "你可以更新你的"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "preferences"
msgstr "優先"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "from this list."
msgstr "從這個清單。"

#: retail/templates/error.html:23
msgid "We can't find the page you are looking for."
msgstr "我們找不到您要查找的頁面。"

#: retail/templates/error.html:26
#, python-format
msgid "Error %(code)s."
msgstr "錯誤代碼 %(code)s。"

#: retail/templates/error.html:27
msgid ""
"Even the bots aren't sure what happened, but we'll look into it.<br>\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">Contact us</a>\n"
"      if you think this is something that shouldn't have happened.\n"
"      "
msgstr ""
"即便是機器人也不確定發生了什麼，但我們會調查它\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">與我們聯繫</a>\n"
"      如果你認為這是不應該發生的事情。"

#: retail/templates/gas.html:55
msgid "Gas Tradeoff Tool"
msgstr "天然氣權衡工具"

#: retail/templates/gas.html:59
msgid "View Live Data in 2d"
msgstr "在2d中查看實時數據"

#: retail/templates/gas.html:62
msgid "View Historical in 3d"
msgstr "在3d中查看歷史"

#: retail/templates/gas.html:66
msgid "Historical Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "歷史預測確認時間（x軸）與氣體使用量（y軸）"

#: retail/templates/gas.html:73
msgid "Live Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "實時預測確認時間（x軸）與氣體使用量（y軸）"

#: retail/templates/gas.html:76 retail/templates/gas_history.html:90
msgid ""
" We are unable to sync gas data at this time.  We recommend you check out <a"
" href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a> instead."
msgstr ""
"我們目前無法同步氣體數據。我們建議您查看<a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\"> ETH加油站</a>。"

#: retail/templates/gas.html:135 retail/templates/gas.html:203
msgid "Confirmation time"
msgstr "確認時間"

#: retail/templates/gas.html:231
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的鏈接"

#: retail/templates/gas.html:232
msgid ""
"To see the data in table format, check out <a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a>"
msgstr ""
"要以表格形式查看數據，請查看<a href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ETH加油站</a>"

#: retail/templates/gas.html:235
msgid ""
"To see this information persisted in-browser check out <a "
"href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-gas-price-"
"extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">this chrome extension</a>"
msgstr ""
"要在瀏覽器中查看此信息，請查看<a href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-"
"gas-price-extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">此信息chrome擴展</a>"

#: retail/templates/gas_calculator.html:33
msgid "Gitcoin Contract Gas Calculator"
msgstr "Gitcoin合同氣體計算器"

#: retail/templates/gas_faq.html:14 retail/templates/help.html:126
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: retail/templates/gas_faq.html:15
msgid "I need gas money, where can I get it?"
msgstr "我需要汽油錢，我在哪裡可以得到它？"

#: retail/templates/gas_faq.html:17
msgid "Why isn't my Ethereum transaction confirming?"
msgstr "為什麼我的以太坊交易沒有確認？"

#: retail/templates/gas_faq.html:19
msgid "What is Ethereum?"
msgstr "什麼是以太坊？"

#: retail/templates/gas_faq.html:21
msgid "Ethereum FAQ"
msgstr "以太坊常見問題"

#: retail/templates/gas_faq.html:23
msgid "What is gas?"
msgstr "什麼是煤氣？"

#: retail/templates/gas_faq.html:25
msgid "Why do we need to pay gas?"
msgstr "為什麼我們需要支付天然氣？"

#: retail/templates/gas_faq.html:27
msgid "What are the advantages of Ethereum-based applications??"
msgstr "基於以太坊的應用程序有哪些優勢？"

#: retail/templates/gas_faq.html:29
msgid "I can't figure this out.  Help!"
msgstr "我無法弄清楚這一點。幫幫我！"

#: retail/templates/gas_faq.html:31
msgid "Gas Market; Advanced Reading"
msgstr "天然氣市場;高級閱讀"

#: retail/templates/gas_faq.html:34
msgid "Contact the Gitcoin core team via slack."
msgstr "通過鬆弛聯繫Gitcoin核心團隊。"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:18
msgid "Gitcoin Mainnet Faucet"
msgstr "Gitcoin Mainnet龍頭"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:22
msgid "Rinkeby Testnet"
msgstr "Rinkeby Testnet"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:33
msgid "Ropsten Testnet"
msgstr "Ropsten Testnet"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "Gas price needed to confirm within"
msgstr "需要確認的天然氣價格"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: retail/templates/gas_intro.html:13
msgid "Overview Video"
msgstr "概述視頻"

#: retail/templates/gas_intro.html:17
msgid "All about Gas"
msgstr "關於氣體"

#: retail/templates/gas_intro.html:21
msgid ""
"Gas is the payment that is sent to the ethereum node operators (also called "
"miners), in exchange for execution of a smart contract. Paying miners on "
"Ether is not unlike how you pay your electric company for electricity."
msgstr "天然氣是發送給以太坊節點運營商（也稱為礦工）的付款，以換取執行智能合約。向以太網支付礦工與向電力公司支付電費的方式沒有什麼不同。"

#: retail/templates/gas_intro.html:23
msgid ""
"Gas is denominated in ETH or in 1/10**18 of a ETH, also called a WEI.  You "
"may also see gas denominated in GWEI, which stands for giga-wei, and is "
"10**9 of a WEI."
msgstr ""
"氣體以ETH或ETH的1/10 ** 18命名，也稱為WEI。您可能還會看到以GWEI命名的天然氣，代表千兆威，並且是WEI的10 ** 9。"

#: retail/templates/gas_intro.html:26
msgid "Gas & You."
msgstr "氣和你。"

#: retail/templates/gas_intro.html:28
msgid ""
"When you submit a new transaction to the ethereum network (example to the "
"right), you may be asked to input a Gas Price. In most cases, the gas price "
"will be prefilled for you, but you can also override it to make your "
"transaction confirm quicker (more gas) or cheaper (less gas)."
msgstr ""
"當您向以太坊網絡提交新交易時（例如右側），可能會要求您輸入天然氣價格。在大多數情況下，天然氣價格將為您預先填寫，但您也可以覆蓋它以使您的交易確認更快（更多氣體）或更便宜（更少氣體）。"

#: retail/templates/gas_intro.html:30
msgid "Gas & Mining"
msgstr "天然氣與採礦"

#: retail/templates/gas_intro.html:32
msgid ""
"This quote from website CryptoCompare, articultes some of the design of the "
"gas system on Ethereum:"
msgstr "來自CryptoCompare網站的引用，介紹了以太坊上的一些氣體系統設計："

#: retail/templates/gas_intro.html:34
msgid ""
"'Gas is the internal pricing for running a transaction or contract in "
"Ethereum. It's to decouple the unit of Ether (ETH) and its market value from"
" the unit to measure computational use (gas). Thus, a miner can decide to "
"increase or decrease the use of gas according to its needs, while if need "
"be, the price of gas can be increased or decreased accordingly, avoiding a "
"situation in which an increase in the price of ETH would cause the need to "
"change all gas prices. This is also a response to the discussion in bitcoin "
"about fees structure ~ "
msgstr ""
"'天然氣是在以太坊運營交易或合約的內部定價。它是將以太單位（ETH）及其市場價值與單位分離以測量計算用量（天然氣）。因此，礦工可以根據需要決定增加或減少天然氣的使用，而如果需要，可以相應地增加或減少天然氣的價格，避免ETH價格上漲會導致需要改變所有的汽油價格。這也是對比特幣關於費用結構的討論的回應〜"

#: retail/templates/gas_intro.html:36
msgid "What is if the difference between gas price & gas limit?"
msgstr "如果天然氣價格和天然氣限制之間的區別是什麼？"

#: retail/templates/gas_intro.html:38
msgid ""
"Gas limit is how many cycles (think opcodes) your transaction will take.."
msgstr "氣體限制是您的交易需要多少週期（認為操作碼）。"

#: retail/templates/gas_intro.html:40
msgid "Gas price is how much you'll pay per unit of gas"
msgstr "天然氣價格是你每單位天然氣的價格"

#: retail/templates/gas_intro.html:42
msgid ""
"When you multiply the gas price * gas limit, youll get the cost of the tx."
msgstr "當您乘以天然氣價格*天然氣限制時，您將獲得tx的成本。"

#: retail/templates/gas_intro.html:44
msgid "Gas & Decentralization"
msgstr "天然氣與分權"

#: retail/templates/gas_intro.html:46
msgid ""
"Gas is important because it incentivizes miners on the Ethereum network to "
"process transactions.  Ethereum is a decentralized network, which means your"
" application is unstoppable.  Unstoppable applications would be possible "
"without gas!"
msgstr ""
"天然氣很重要，因為它激勵以太坊網絡上的礦工處理交易。以太坊是一個分散的網絡，這意味著你的應用程序是不可阻擋的。沒有氣體就可以實現不可阻擋的應用！"

#: retail/templates/gas_intro.html:48
msgid ""
"More questions? Check out the rest of the Gitcoin Gas Station, above, or "
"reach out on slack."
msgstr "更多問題？查看上面的Gitcoin加油站的其餘部分，或者放鬆一下。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:21
msgid "I Am A:"
msgstr "我是一個："

#: retail/templates/getgitcoin.html:28
#: retail/templates/whitepaper_new.html:117
msgid "Open Source Developer"
msgstr "開源開發者"

#: retail/templates/getgitcoin.html:29
msgid ""
"Want to earn some extra coin? 💰 Check out the Issue Explorer and see what "
"funded issues match your skillset and interests today."
msgstr "想要賺一些額外的硬幣嗎？ 💰查看問題資源管理器，查看今天符合您的技能和興趣的資助問題。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:31
msgid "See Issue Explorer"
msgstr "請參閱問題瀏覽器"

#: retail/templates/getgitcoin.html:38 retail/templates/help.html:45
msgid "View Developer Guide"
msgstr "查看開發者指南"

#: retail/templates/getgitcoin.html:47
msgid "Repository Maintainer"
msgstr "存儲庫維護者"

#: retail/templates/getgitcoin.html:48
msgid ""
"Let's push your repo forward. 🚀  Create a funded issue of your own and start"
" working with people in the OSS community on issues _you_ care about."
msgstr "讓我們推進你的回購。 🚀創建自己的資助問題，並開始與OSS社區中的人員就_you_關心的問題進行合作。"

#: retail/templates/getgitcoin.html:64 retail/templates/help.html:58
msgid "View Repo Maintainer Guide"
msgstr "查看Repo維護者指南"

#: retail/templates/getgitcoin.html:73
msgid "Blockchain Evangelist"
msgstr "區塊鏈福音傳教士"

#: retail/templates/getgitcoin.html:74
msgid ""
"You can see that the future of software development involves aligned "
"incentives, tools built by &amp; for developers, and decentralization is the"
" way it's all goin' down. Let’s dive deeper!"
msgstr "您可以看到，軟件開發的未來涉及一致的激勵措施，以及由＆amp;對於開發人員來說，權力下放是一切都在失敗的方式。讓我們深入了解！"

#: retail/templates/getgitcoin.html:76
msgid "Read Whitepaper"
msgstr "閱讀白皮書"

#: retail/templates/getgitcoin.html:83
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:49
#: retail/templates/shared/hero.html:44
msgid "Join Gitcoin Slack"
msgstr "加入Gitcoin Slack"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "Not sure?"
msgstr "不確定？"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "View all Gitcoin tools"
msgstr "查看所有Gitcoin工具"

#: retail/templates/help.html:38
msgid "Developer?"
msgstr "開發者？"

#: retail/templates/help.html:39
msgid "Check out the Gitcoin Developer guide"
msgstr "查看Gitcoin開發人員指南"

#: retail/templates/help.html:51
msgid "Repo Maintainer?"
msgstr "回購維護者？"

#: retail/templates/help.html:52
msgid "Check out the Gitcoin Repo Maintainer guide"
msgstr "查看Gitcoin Repo維護者指南"

#: retail/templates/help.html:64
msgid "Does it work?"
msgstr "它有用嗎？"

#: retail/templates/help.html:65
msgid "Check out the Gitcoin Case Study"
msgstr "查看Gitcoin案例研究"

#: retail/templates/help.html:71
msgid "View Case Studies"
msgstr "查看案例研究"

#: retail/templates/help.html:81
msgid "Featured Videos"
msgstr "精選視頻"

#: retail/templates/help.html:84 retail/templates/shared/nav.html:71
msgid "How it works"
msgstr "怎麼運行的"

#: retail/templates/help.html:88
msgid "Product Demo: Post a Bounty"
msgstr "產品演示：發布賞金"

#: retail/templates/help.html:92
msgid "What is Web3 and how do we use it?"
msgstr "什麼是Web3以及我們如何使用它？"

#: retail/templates/help.html:101
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: retail/templates/help.html:151
msgid "Got another question?"
msgstr "還有一個問題嗎？"

#: retail/templates/help.html:156
msgid "View Github Repo"
msgstr "查看Github Repo"

#: retail/templates/help.html:157
msgid "Ask on slack"
msgstr "請求鬆弛"

#: retail/templates/help.html:158
msgid "Contact Gitcoin Core"
msgstr "聯繫Gitcoin Core"

#: retail/templates/how_it_works.html:43
msgid "In some cases..."
msgstr "在某些情況下......"

#: retail/templates/how_it_works.html:53
msgid ""
"Work that has not been completed and is past the\n"
"              expiration date is considered expired."
msgstr ""
"尚未完成且已經過去的工作\n"
"              到期日被視為已過期。"

#: retail/templates/how_it_works.html:62
msgid ""
"A project can be cancelled by a bounty funder.\n"
"              The funds will then be reclaimed by the bounty owner."
msgstr ""
"一個項目可以由賞金資助者取消。\n"
"              資金將由賞金所有者收回。"

#: retail/templates/how_it_works.html:74
msgid ""
"For more details,\n"
"              please see <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing\">\n"
"              repo maintainer's guide</a> or the\n"
"              <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing\">\n"
"                developer guide</a>."
msgstr ""
"更多細節，\n"
"              請參閱<a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"                HREF =“https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing”>\n"
"              repo維護者指南</a>或\n"
"              <a target =“_ blank”rel =“noopener noreferrer”\n"
"                HREF =“https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing”>\n"
"                開發人員指南</a>。"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:23
msgid "How it Works"
msgstr "怎麼運行的"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:42
msgid "Explore Bounties"
msgstr "探索賞金"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:44
msgid "Explore available bounties on the Issue Explorer"
msgstr "探索問題資源管理器上的可用賞金"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:63
msgid ""
"Interested on an issue? Click\n"
"              <strong>Start Work</strong> and start working!"
msgstr ""
"對某個問題感興趣？點擊\n"
"              <strong>開始工作</ strong>並開始工作！"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:84
msgid ""
"Completed your work? Click\n"
"              <strong>Submit Work</strong> to send to a repo maintainer for review"
msgstr ""
"完成了你的工作？點擊\n"
"              <strong>提交作品</ strong>以發送給repo維護者進行審核"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:105
msgid "Accept Submission"
msgstr "接受提交"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:107
msgid "Submitted work is reviewed and approved by a repo owner."
msgstr "提交的工作由回購所有者審核和批准。"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:125
msgid "Once your work is approved by the repo maintainer, you'll get paid!"
msgstr "一旦你的工作得到了repo維護者的批准，你就會得到報酬！"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:147
msgid "Can't Continue Your Work?"
msgstr "無法繼續工作？"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:149
msgid "Click <strong>Stop Work</strong>, and someone else will pick it up."
msgstr "點擊<strong>停止工作</ strong>，其他人將接聽它。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:23
msgid "How it Works - Bounty Funder"
msgstr "它是如何工作的 - 賞金資助者"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:47
msgid "Create Issue"
msgstr "創建問題"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:49
msgid "Create an issue on Github."
msgstr "在Github上創建一個問題。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:67
msgid "Fund on Gitcoin"
msgstr "Gitcoin基金"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:69
msgid "Complete the Fund and Issue from and click Fund issue."
msgstr "完成基金和發行，然後點擊基金發行。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:91
msgid "A contributor will click Start Work and start working!"
msgstr "貢獻者將單擊“開始工作”並開始工作！"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:109
msgid "Review Work"
msgstr "審查工作"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:111
msgid "Review the contributor's submitted work."
msgstr "查看貢獻者提交的作品。"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:128
msgid "Approval and Payment"
msgstr "批准和付款"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:130
msgid "Approve the contributor's work and pay for a job well done!"
msgstr "批准貢獻者的工作並為完成工作付出代價！"

#: retail/templates/index.html:34
msgid "DEVELOPERS! Looking for work on OSS Projects?"
msgstr "開發商！尋找OSS項目的工作？"

#: retail/templates/index.html:36
msgid "View Available Bounties"
msgstr "查看可用賞金"

#: retail/templates/index.html:38
msgid "Get Started with Gitcoin"
msgstr "開始使用Gitcoin"

#: retail/templates/index.html:72
msgid "Augment Your Team's Workflow"
msgstr "增強團隊的工作流程"

#: retail/templates/index.html:73
msgid ""
"Save time on non-core tasks, build out interesting features, squash\n"
"              pesky bugs. Create space for your core team to focus on the right\n"
"              problems."
msgstr ""
"節省非核心任務的時間，構建有趣的功能，壓縮\n"
"              討厭的錯誤。為您的核心團隊創造空間，專注於正確的\n"
"              問題。"

#: retail/templates/index.html:77
msgid "Read an Article"
msgstr "閱讀文章"

#: retail/templates/index.html:112
msgid "Hire Global Talent"
msgstr "聘請全球人才"

#: retail/templates/index.html:113
msgid ""
"Gitcoiner’s include designers and developers working in countries all\n"
"              around the world. Get to to know potential talent through the projects\n"
"              that you bounty. What better way to interview?"
msgstr ""
"Gitcoiner包括在所有國家工作的設計師和開發人員\n"
"              環遊世界。通過項目了解潛在的人才\n"
"              你是賞金的。有什麼更好的面試方式？"

#: retail/templates/index.html:117
msgid "How To Get Started"
msgstr "如何開始"

#: retail/templates/index.html:144
msgid "Grow Your Open Source Community"
msgstr "發展您的開源社區"

#: retail/templates/index.html:145
msgid ""
"Kickstart interest on your open source project by posting on\n"
"              Gitcoin, where 3,000+ developers will see what you’re building."
msgstr ""
"Kickstart對您的開源項目感興趣\n"
"              Gitcoin，3,000多名開發人員將看到您正在構建的內容。"

#: retail/templates/index.html:147
msgid "Post a Bounty"
msgstr "發布賞金"

#: retail/templates/index.html:181
msgid "Fund An Issue. Grow Your Project."
msgstr "資金問題。發展你的項目。"

#: retail/templates/index.html:187
msgid "Post A Bounty."
msgstr "發布賞金。"

#: retail/templates/index.html:188
msgid ""
"Fund a well specified issue on your Github repo which is a good\n"
"                  candidate for external contribution."
msgstr ""
"為您的Github回購提供一個明確的問題，這是一個很好的問題\n"
"                  外部貢獻候選人。"

#: retail/templates/index.html:193
msgid "Work With A Gitcoiner."
msgstr "使用Gitcoiner。"

#: retail/templates/index.html:194
msgid ""
"Provide a Gitcoiner with a timeline and\n"
"                 collaborate to complete the task."
msgstr ""
"為Gitcoiner提供時間表和\n"
"                 合作完成任務。"

#: retail/templates/index.html:199
msgid "Grow Your Project."
msgstr "發展你的項目。"

#: retail/templates/index.html:200
msgid ""
"Merge the Gitcoiner’s contribution, pay for a job well done,\n"
"                   and grow a healthy open source ecosystem."
msgstr ""
"合併Gitcoiner的貢獻，為完成的工作付出代價，\n"
"                   並發展健康的開源生態系統。"

#: retail/templates/index.html:206 retail/templates/shared/hero.html:40
msgid "Fund an Issue"
msgstr "資助一個問題"

#: retail/templates/index.html:208 retail/templates/index.html:250
msgid ""
"Gitcoin is a bounty-based collaboration tool that works easily with Github"
msgstr "Gitcoin是一個基於賞金的協作工具，可以與Github輕鬆協作"

#: retail/templates/index.html:216
msgid "Contribute to Open Source. Get Paid."
msgstr "有助於開源。得到報酬。"

#: retail/templates/index.html:222
msgid "Find An Open Bounty."
msgstr "尋找開放賞金。"

#: retail/templates/index.html:224
msgid "Whether it's Bugs, Features, or Security Issues, Gitcoin's"
msgstr "無論是錯誤，功能還是安全問題，Gitcoin都是"

#: retail/templates/index.html:226
msgid "is the easiest way to find paid work in open source."
msgstr "是在開源中找到付費工作的最簡單方法。"

#: retail/templates/index.html:231
msgid "Build Something Great."
msgstr "建立一些偉大的東西。"

#: retail/templates/index.html:233
msgid ""
"Select an open issue, work on a project, collaborate, build your\n"
"                  skills, and contribute towards the open source projects."
msgstr ""
"選擇一個未解決的問題，處理項目，協作，構建您的\n"
"                  技能，並為開源項目做出貢獻。"

#: retail/templates/index.html:239
msgid "Get Paid."
msgstr "得到報酬。"

#: retail/templates/index.html:241
msgid ""
"Payments are Ethereum-based, & released automatically after code is\n"
"                  accepted by the bounty submitter."
msgstr ""
"付款是基於以太坊的，並在代碼發布後自動發布\n"
"                  被賞金提交者接受。"

#: retail/templates/index.html:248
msgid "Browse the Issue Explorer!"
msgstr "瀏覽問題資源管理器！"

#: retail/templates/index.html:260
msgid "Read Case Studies"
msgstr "閱讀案例研究"

#: retail/templates/index.html:266
msgid "MARKET Protocol Hires Eswara Sai, A Gitcoiner"
msgstr "市場協議聘請Gitcoiner的Eswara Sai"

#: retail/templates/index.html:271
msgid "MetaMask Internationalizes Via Gitcoin"
msgstr "MetaMask通過Gitcoin國際化"

#: retail/templates/index.html:276
msgid "Balance: Building Open Source Banking"
msgstr "平衡：建立開源銀行"

#: retail/templates/index.html:287
msgid "Simple Pricing"
msgstr "簡單定價"

#: retail/templates/index.html:292
msgid "A Taste of Our Product"
msgstr "品味我們的產品"

#: retail/templates/index.html:294
msgid "Free"
msgstr "自由"

#: retail/templates/index.html:297
msgid "Do it yourself. You post and manage the bounties."
msgstr "自己做。您發布和管理賞金。"

#: retail/templates/index.html:303
msgid "Silver"
msgstr "銀"

#: retail/templates/index.html:304
msgid "We Manage the Development Flow"
msgstr "我們管理髮展流程"

#: retail/templates/index.html:309 retail/templates/index.html:328
msgid "Access Gitcoin's torrent of dev flow"
msgstr "訪問Gitcoin的開發流量"

#: retail/templates/index.html:310 retail/templates/index.html:329
msgid "We manage the project for you"
msgstr "我們為您管理項目"

#: retail/templates/index.html:311 retail/templates/index.html:330
msgid "We advise on pricing"
msgstr "我們建議定價"

#: retail/templates/index.html:312 retail/templates/index.html:331
msgid "We will monitor it for you"
msgstr "我們會為您監控"

#: retail/templates/index.html:322
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: retail/templates/index.html:323
msgid "We Spin Up Projects and Manage Them"
msgstr "我們啟動項目並管理它們"

#: retail/templates/index.html:332
msgid "We scope and define the project"
msgstr "我們確定並定義項目"

#: retail/templates/index.html:346
msgid "Who's Using Gitcoin?"
msgstr "誰在使用Gitcoin？"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:51
msgid "Learn New Skills"
msgstr "學習新技能"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:52
msgid ""
"Work on a wide variety of bounties and learn new skills, suited for pros and"
" beginners alike."
msgstr "參與各種各樣的賞金和學習新技能，適合專業人士和初學者。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:112
msgid "Meet New Friends"
msgstr "交新朋友"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:113
msgid ""
"Collaborate, share and build amazing stuff together with new friends from "
"all over the world."
msgstr "與來自世界各地的新朋友一起協作，分享和構建精彩的東西。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:143
msgid "Contribute To Open Source"
msgstr "有助於開源"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:144
msgid ""
"Contribute directly to leading open source projects such as Metamask, Aragon"
" and more."
msgstr "直接參與領先的開源項目，如Metamask，Aragon等。"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:189
msgid "Get paid with ETH or any ERC-20 tokens for working on your passion."
msgstr "通過ETH或任何ERC-20代幣獲得報酬，以激發您的熱情。"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
msgid "Open Funded"
msgstr "開放資金"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:38
msgid "Get Started With"
msgstr "開始使用"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:23
msgid "Join the Gitcoin"
msgstr "加入Gitcoin"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:26
msgid "Developer Community"
msgstr "開發者社區"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:30
msgid "Gitcoin is the easiest way to monetize work"
msgstr "Gitcoin是最簡單的工作賺錢方式"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:32
msgid "in Open Source Software."
msgstr "在開源軟件中。"

#: retail/templates/landing/contributor/projects.html:21
msgid "Repos Using Gitcoin"
msgstr "Repos使用Gitcoin"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:21
msgid "iOS App Now Available"
msgstr "iOS應用程序現已推出"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:37
msgid "Get The App"
msgstr "下載這個軟件"

#: retail/templates/landing/press.html:22
#: retail/templates/whitepaper_new.html:120
msgid "Press"
msgstr "按"

#: retail/templates/leaderboard.html:67
msgid "None found."
msgstr "找不到。"

#: retail/templates/mission.html:41
msgid ""
"\n"
"              Gitcoin is a\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">mission</span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">value-oriented</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin是一個\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”>任務</ span>和\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”>以價值為導向</ span>"

#: retail/templates/mission.html:47
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">\n"
"                distributed movement\n"
"              </span> aimed to\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">drive</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-dark-blue”>\n"
"                分佈式運動\n"
"              </ span>旨在\n"
"              <span class =“text-highlight-dark-blue”> drive </ span>"

#: retail/templates/mission.html:54
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\"> change </span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-pink\">grow open source</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-dark-blue”>更改</ span>和\n"
"              <span class =“text-highlight-pink”>成長開源</ span>"

#: retail/templates/mission.html:68
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Want\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我們</ span>想要"

#: retail/templates/mission.html:83
msgid ""
"\n"
"                We want to build a world in which everyone has the <strong>financial\n"
"                leverage to leave</strong> their job.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我們希望建立一個每個人都擁有<strong>財務的世界\n"
"                槓桿離開</ strong>他們的工作。"

#: retail/templates/mission.html:98
msgid ""
"\n"
"                We want it to be as <strong>easy to find work in software</strong>, as it is for an\n"
"                Uber driver to find a ride today.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我們希望它像<strong>一樣容易在軟件中找到工作</ strong>，就像它一樣\n"
"                優步司機今天找個車。"

#: retail/templates/mission.html:113
msgid ""
"\n"
"                  We want to build a network with <strong>aligned incentives</strong>, especially between capital &amp; labour.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"我們希望建立一個具有<strong>一致的激勵</ strong>的網絡，特別是在資本和資金之間。勞動。"

#: retail/templates/mission.html:136
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Believe\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我們</ span>相信"

#: retail/templates/mission.html:152
msgid ""
"\n"
"              We believe in open standards and fat protocols, and have built Gitcoin with StandardBounties -- an Open, Free, Fair, Bounty Protocol on Ethereum.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我們相信開放標準和胖協議，並使用StandardBounties構建Gitcoin  - 一個關於以太坊的開放，免費，公平，賞金協議。"

#: retail/templates/mission.html:166
msgid ""
"\n"
"                We believe that an ICO and tokenization is not the best business model for our dapp. We do not have a token\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"我們認為ICO和標記化不是我們dapp的最佳商業模式。我們沒有令牌"

#: retail/templates/mission.html:180
msgid ""
"We believe that blockchain is a game-changer for funding of Open Source. We "
"believe that Open Source Funding and Open Source Jobs will be built on Open "
"Source Money"
msgstr "我們認為區塊鍊是改變開源資源的遊戲規則。我們相信開源資金和開源工作將建立在開源資金上"

#: retail/templates/mission.html:193
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Value\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我們</ span>價值"

#: retail/templates/mission.html:211
msgid "Collaboration"
msgstr "合作"

#: retail/templates/mission.html:221
msgid "Intellectual honesty"
msgstr "知識分子誠實"

#: retail/templates/mission.html:234
msgid "Humbleness"
msgstr "順從"

#: retail/templates/mission.html:245
msgid "Empathy"
msgstr "同情"

#: retail/templates/mission.html:258
msgid "Stress Reducers"
msgstr "減壓器"

#: retail/templates/mission.html:269
msgid "Inclusivity"
msgstr "包容性"

#: retail/templates/mission.html:281
msgid "Giving first"
msgstr "先給"

#: retail/templates/mission.html:301
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Interact\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class =“text-highlight-green”>我們</ span>互動"

#: retail/templates/mission.html:317
msgid "We happen to the world. We don't let the world happen to us."
msgstr "我們碰巧世界。我們不要讓世界發生在我們身上。"

#: retail/templates/mission.html:326
msgid "We show, don't tell."
msgstr "我們表明，不要告訴。"

#: retail/templates/mission.html:338
msgid "We are thoughtful, clear, and direct."
msgstr "我們周到，清晰，直接。"

#: retail/templates/mission.html:350
msgid "We seek balance."
msgstr "我們尋求平衡。"

#: retail/templates/mission.html:362
msgid "We challenge the status quo &amp; are willing to be challenged."
msgstr "我們挑戰現狀和願意受到挑戰。"

#: retail/templates/mission.html:374
msgid "We fix things twice."
msgstr "我們修理了兩次。"

#: retail/templates/mission.html:386
msgid "We identify and validate our assumptions."
msgstr "我們確定並驗證了我們的假設。"

#: retail/templates/mission.html:398
msgid "We care about people (not just tasks)"
msgstr "我們關心的是人（不僅僅是任務）"

#: retail/templates/mission.html:410
msgid "We listen. "
msgstr "我們聽。"

#: retail/templates/mission.html:422
msgid "We value pragmatism over dogmatism."
msgstr "我們重視實用主義而不是教條主義。"

#: retail/templates/newtoken.html:56
msgid "New Token Request Form"
msgstr "新令牌申請表"

#: retail/templates/newtoken.html:70 retail/templates/settings/email.html:21
#: retail/templates/slack.html:76
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:42
#: retail/templates/whitepaper_new.html:109
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: retail/templates/newtoken.html:74
msgid "Token Address"
msgstr "令牌地址"

#: retail/templates/newtoken.html:78
msgid "Token Symbol"
msgstr "令牌符號"

#: retail/templates/newtoken.html:82
msgid "Token Decimal Places"
msgstr "令牌小數位"

#: retail/templates/newtoken.html:86
msgid "Token Network"
msgstr "令牌網絡"

#: retail/templates/newtoken.html:101
msgid "This token is not a security token."
msgstr "此令牌不是安全令牌。"

#: retail/templates/presskit.html:32
msgid "Gitcoin Press Kit"
msgstr "Gitcoin新聞資料袋"

#: retail/templates/presskit/colors.html:21
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:21
msgid "Illustrations"
msgstr "插圖"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:25
#: retail/templates/presskit/logo.html:31
#: retail/templates/presskit/logo.html:39
msgid "Download Logo"
msgstr "下載徽標"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:31
msgid "Download Regulus"
msgstr "下載Regulus"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:37
msgid "Download Prime"
msgstr "下載Prime"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:43
msgid "Download Divine"
msgstr "下載神聖"

#: retail/templates/presskit/logo.html:21
msgid "Logo"
msgstr "商標"

#: retail/templates/presskit/logo.html:23
msgid ""
" Gitcoin is a mission and value-oriented distributed movement intended to "
"drive change and grow open source. The Gitcoin logo may be used per the "
"following guidelines.  "
msgstr "Gitcoin是一項旨在推動變革和發展開源的使命和價值導向的分佈式運動。 Gitcoin徽標可根據以下指南使用。"

#: retail/templates/presskit/logo.html:24
msgid ""
"Do not alter the Gitcoin logo or mark in any way, including changing the "
"colors, angle, or dimension."
msgstr "請勿以任何方式更改Gitcoin徽標或標記，包括更改顏色，角度或尺寸。"

#: retail/templates/presskit/logo.html:25
msgid ""
"Ensure that the Gitcoin mark and logo type stands out from surrounding text "
"or is legible."
msgstr "確保Gitcoin標記和徽標類型從周圍文本中脫穎而出或清晰易讀。"

#: retail/templates/presskit/resources.html:21
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: retail/templates/presskit/resources.html:30
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub回購"

#: retail/templates/presskit/resources.html:32
msgid "View repository"
msgstr "查看存儲庫"

#: retail/templates/presskit/resources.html:34
msgid "Download repository"
msgstr "下載存儲庫"

#: retail/templates/presskit/resources.html:48
msgid "Press Kit"
msgstr "新聞資料袋"

#: retail/templates/presskit/resources.html:49
msgid "dropbox.com, 84 MB"
msgstr "dropbox.com，84 MB"

#: retail/templates/presskit/usage.html:22
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: retail/templates/presskit/usage.html:24
msgid ""
"The Gitcoin logo has been designed to\n"
"effectively promote the brand in its unaltered state and should not be modified or corrupted in any manner. Improper use of the logo compromises the integrity of our brand and makes legal protection more difficult."
msgstr ""
"Gitcoin標誌的設計旨在\n"
"有效地促進品牌處於未改變的狀態，不應以任何方式進行修改或破壞。徽標使用不當會影響我們品牌的完整性，使法律保護更加困難。"

#: retail/templates/presskit/usage.html:26
msgid ""
"These examples represent some of the\n"
"possible misuses—careful consideration\n"
"should be given to circumstances that are not illustrated in these examples. "
msgstr ""
"這些例子代表了一些\n"
"可能的誤用 - 仔細考慮\n"
"應該給出這些例子中沒有說明的情況。"

#: retail/templates/presskit/usage.html:34
msgid "<span>Do Not</span> Add Elements "
msgstr "<span>不</ span>添加元素"

#: retail/templates/presskit/usage.html:38
msgid "<span>Do Not</span> Alter Logo Colors "
msgstr "<span>不</ span>更改徽標顏色"

#: retail/templates/presskit/usage.html:42
msgid "<span>Do Not</span> DISTORT OR CHANGE PROPORTIONS OF THE LOGO "
msgstr "<span>不</ span> DISTORT或更改LOGO的比例"

#: retail/templates/presskit/usage.html:46
msgid "<span>Do Not</span>  ADD DROP SHADOW OR FILTER EFFECT "
msgstr "<span>不</ span>添加DROP SHADOW或FILTER EFFECT"

#: retail/templates/presskit/usage.html:50
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON AN ANGLE "
msgstr "<span>不</ span>將角落放置在角度上"

#: retail/templates/presskit/usage.html:54
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON COMPLEX BACKGROUND "
msgstr "<span>不</ span>在復雜背景上放置徽標"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:32
msgid "Process"
msgstr "處理"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:37
#, python-format
msgid ""
"> New Whitepaper Request:\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"Hey there,\n"
"\n"
"I'm glad to have you interested in the Gitcoin whitepaper. Where'd you hear about the project?\n"
"\n"
"Here's an access code for you: [code]\n"
"You can redeeem it at https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode\n"
"\n"
"I'd love to hear your feedback after you read it. You can email me back directly here or join the slack team at https://gitcoin.co/slack (I'm @owocki there).\n"
"\n"
"Best,\n"
"\n"
"Kevin from\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"
msgstr ""
">新白皮書要求：\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"嘿，\n"
"\n"
"我很高興你對Gitcoin白皮書感興趣。你在哪裡聽說過這個項目？\n"
"\n"
"這是您的訪問代碼：[code]\n"
"您可以通過https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode兌換它\n"
"\n"
"我很樂意在你閱讀之後聽到你的反饋意見。您可以直接在這裡給我發回電子郵件，或者通過https://gitcoin.co/slack加入鬆散的團隊（我在那裡@owocki）。\n"
"\n"
"最好，\n"
"\n"
"凱文來自\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"

#: retail/templates/results.html:36
msgid ""
"\n"
"               Cumulative Bounty History\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"累積賞金歷史"

#: retail/templates/results.html:53
msgid "Bounty Status"
msgstr "賞金狀況"

#: retail/templates/results.html:54
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: retail/templates/results.html:55
msgid "Open / Available"
msgstr "打開/可用"

#: retail/templates/results.html:56
msgid "Started / In Progress"
msgstr "已開始/正在進行中"

#: retail/templates/results.html:58
msgid "Cancelled Bounties"
msgstr "取消賞金"

#: retail/templates/results.html:69
msgid "Gitcoin Platform Stats"
msgstr "Gitcoin平台統計"

#: retail/templates/results.html:75
msgid "Median Bounty Start Time"
msgstr "中位賞金開始時間"

#: retail/templates/results.html:82
msgid "Bounty Completion Rate"
msgstr "賞金完成率"

#: retail/templates/results.html:89
msgid "Hourly Rate Distribution"
msgstr "每小時費率分配"

#: retail/templates/results.html:96
msgid "Median Bounty Turnaround Time"
msgstr "中位賞金周轉時間"

#: retail/templates/results.html:103
msgid "Bounty Abandonment Rate"
msgstr "賞金放棄率"

#: retail/templates/results.html:110
msgid "Bounty Hunters Hired Full Time"
msgstr "賞金獵人全職聘請"

#: retail/templates/results.html:121
msgid "Status Breakdown"
msgstr "狀態細分"

#: retail/templates/results.html:132
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"blue_box\"></span> %(count_open)s open bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“blue_box”> </ span> %(count_open)s 開放賞金</ p>"

#: retail/templates/results.html:135
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"green_box\"></span> %(count_started)s bounties with started work</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“green_box”> </ span> %(count_started)s 開始工作的賞金</ p>"

#: retail/templates/results.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"yellow_box\"></span> %(count_done)s completed bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class =“yellow_box”> </ span> %(count_done)s 已完成賞金</ p>"

#: retail/templates/results.html:151
msgid "Top Repos"
msgstr "熱門回購"

#: retail/templates/results.html:174
msgid "Joe Dominance Index"
msgstr "喬顯恩指數"

#: retail/templates/results.html:196
msgid "Testimonials"
msgstr "褒獎"

#: retail/templates/results.html:219
msgid "Hourly Rates of Bounties"
msgstr "每小時獎金率"

#: retail/templates/results.html:232
msgid "Read More about Pricing on Gitcoin"
msgstr "閱讀更多關於Gitcoin定價的信息"

#: retail/templates/results.html:242
msgid "Community Growth"
msgstr "社區成長"

#: retail/templates/results.html:256
msgid "Meet software developers, futurists, and funders who are building web3"
msgstr "認識正在構建web3的軟件開發人員，未來學家和資助者"

#: retail/templates/results.html:257
msgid "Join Our Slack"
msgstr "加入我們的Slack"

#: retail/templates/results.html:268
msgid "TLDR - We're building a Mesh Network of"
msgstr "TLDR  - 我們正在建立一個網狀網絡"

#: retail/templates/results.html:268
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: retail/templates/results.html:280
msgid "Want to learn more about where our little web3 pirate ship is going?"
msgstr "想更多地了解我們的小型web3海盜船的去向？"

#: retail/templates/results.html:281
msgid "Get Mesh-ey; Read our Vision"
msgstr "得到Mesh-ey;閱讀我們的願景"

#: retail/templates/results.html:293
msgid "Browse More Results, By Programming Language"
msgstr "通過編程語言瀏覽更多結果"

#: retail/templates/save_search.html:26
msgid "Unlock your potential in Open Source."
msgstr "釋放您在開源中的潛力。"

#: retail/templates/save_search.html:32
msgid "Emails no more than 2x / week."
msgstr "電子郵件不超過2x /週。"

#: retail/templates/save_search.html:35
msgid "Gitcoin Core will never sell your email address."
msgstr "Gitcoin Core永遠不會出售您的電子郵件地址。"

#: retail/templates/settings/account.html:55
msgid "Profile Photo"
msgstr "頭像照片"

#: retail/templates/settings/account.html:63
msgid "Use Github Avatar"
msgstr "使用Github頭像"

#: retail/templates/settings/account.html:71
msgid "Build Your Avatar"
msgstr "建立你的頭像"

#: retail/templates/settings/account.html:78
msgid "Account Preferences"
msgstr "帳戶首選項"

#: retail/templates/settings/account.html:86
msgid "Github"
msgstr "Github上"

#: retail/templates/settings/account.html:87
msgid "Connected as "
msgstr "連接為"

#: retail/templates/settings/account.html:94
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: retail/templates/settings/account.html:97
msgid "Delete My Account"
msgstr "刪除我的賬戶"

#: retail/templates/settings/account.html:98
msgid "This action deletes all of your data"
msgstr "此操作會刪除所有數據"

#: retail/templates/settings/discord.html:6
msgid "Discord Integration"
msgstr "不和諧整合"

#: retail/templates/settings/discord.html:8
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's Discord server.\n"
"      To do this create a new webhook in your server settings. Follow the\n"
"      instructions <a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\">here</a>\n"
"      and provide the Discord webhook url in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin可以將您的存儲庫的賞金狀態更新發佈到您團隊的Discord服務器。\n"
"      為此，請在服務器設置中創建新的webhook。跟著\n"
"      說明<a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\">此處</a>\n"
"      並在下面的字段中提供Discord webhook網址。"

#: retail/templates/settings/discord.html:13
msgid "Discord Webhook URL"
msgstr "Discord Webhook URL"

#: retail/templates/settings/discord.html:17
#: retail/templates/settings/slack.html:17
msgid ""
"Github repos to monitor (use full name, like 'gitcoinco/web' for <a "
"href=https://github.com/gitcoinco/web>this repo</a>)"
msgstr ""
"Github回收監視器（使用全名，如<a "
"href=https://github.com/gitcoinco/web>此回購</a>的'gitcoinco / web'）"

#: retail/templates/settings/discord.html:21
msgid "Go"
msgstr "走"

#: retail/templates/settings/discord.html:22
#: retail/templates/settings/slack.html:26
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: retail/templates/settings/email.html:20
msgid "Email Preferences"
msgstr "電郵偏好"

#: retail/templates/settings/email.html:23
msgid "We will never share your email with anyone else"
msgstr "我們絕不會與其他任何人分享您的電子郵件"

#: retail/templates/settings/email.html:26
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: retail/templates/settings/email.html:30
msgid "Don't send me"
msgstr "不要發給我"

#: retail/templates/settings/email.html:31
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: retail/templates/settings/email.html:37
msgid "Preferred language - Non-English currently in Alpha"
msgstr "首選語言 - 目前在Alpha中的非英語"

#: retail/templates/settings/ens.html:8
msgid ""
" Gitcoin will issue you an ENS subdomain which matches your github username,"
" which makes it easy to remember your ETH address."
msgstr "Gitcoin會向您發出一個與您的github用戶名匹配的ENS子域名，這樣可以輕鬆記住您的ETH地址。"

#: retail/templates/settings/ens.html:11
msgid "Click the 'update' button below to manage your ENS subdomain."
msgstr "單擊下面的“更新”按鈕以管理您的ENS子域。"

#: retail/templates/settings/ens.html:19
msgid "Ethereum Address"
msgstr "以太坊地址"

#: retail/templates/settings/ens.html:27
msgid "Read more about this feature"
msgstr "閱讀有關此功能的更多信息"

#: retail/templates/settings/feedback.html:10
msgid "How are we doing?  What do you think?"
msgstr "我們怎麼樣？你怎麼看？"

#: retail/templates/settings/feedback.html:13
#: retail/templates/settings/matching.html:18
#: retail/templates/settings/slack.html:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: retail/templates/settings/matching.html:7
msgid "Matching Preferences"
msgstr "匹配首選項"

#: retail/templates/settings/matching.html:8
msgid "Github username"
msgstr "Github用戶名"

#: retail/templates/settings/matching.html:12
msgid "Programming languages"
msgstr "編程語言"

#: retail/templates/settings/matching.html:13
msgid "(pull from github)"
msgstr "（從github拉）"

#: retail/templates/settings/matching.html:15
msgid "so we know what funded work to route your way"
msgstr "所以我們知道為你的方式提供資金的工作"

#: retail/templates/settings/privacy.html:7
msgid "Privacy Preferences"
msgstr "隱私首選項"

#: retail/templates/settings/privacy.html:10
msgid "Hide my profile from the leaderboard"
msgstr "從排行榜隱藏我的個人資料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:12
msgid ""
"If this option is chosen, we will remove your profile information from the "
"leaderboard"
msgstr "如果選擇此選項，我們將從排行榜中刪除您的個人資料信息"

#: retail/templates/settings/privacy.html:16
msgid "Hide my profile altogether"
msgstr "完全隱藏我的個人資料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:18
msgid "If this option is chosen, we will remove your profile altogether"
msgstr "如果選擇此選項，我們將完全刪除您的個人資料"

#: retail/templates/settings/privacy.html:23
msgid "Hide that I'm a Gitcoin alumni"
msgstr "隱藏我是Gitcoin的校友"

#: retail/templates/settings/privacy.html:25
msgid ""
"If this option is chosen, we not show that you are a Gitcoin alumni on your "
"profile or about page."
msgstr "如果選擇此選項，我們不會在您的個人資料或頁面上顯示您是Gitcoin校友。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:31
msgid "Gitcoin's Privacy Policy"
msgstr "Gitcoin的隱私政策"

#: retail/templates/settings/privacy.html:34
msgid "Disclosure"
msgstr "洩露"

#: retail/templates/settings/privacy.html:36
msgid ""
"We collect your profile information to provide context on the bounties you "
"submit to the gitcoin system, or to help bounty funders evaluate your "
"fitness for performing their bounty."
msgstr "我們會收集您的個人資料信息，以提供您提交給gitcoin系統的賞金的背景信息，或者幫助賞金資助者評估您執行獎金的適合度。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:37
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about updates to "
"bounties."
msgstr "我們收集您的電子郵件地址，以便我們可以保持聯繫有關賞金的更新。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:38
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about important "
"updates to Gitcoin's featureset."
msgstr "我們收集您的電子郵件地址，以便我們可以與Gitcoin功能集的重要更新保持聯繫。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:40
msgid ""
"We aim to collect as little information from you as possible. Any "
"information that you share is used to provide an experience that is relevant"
" to you."
msgstr "我們的目標是盡可能少地收集您的信息。您共享的任何信息都用於提供與您相關的體驗。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:43
msgid "How to Withdraw Consent?"
msgstr "如何撤回同意？"

#: retail/templates/settings/privacy.html:45
msgid ""
"You may withdraw consent for profile related activities, by using the "
"checkboxes above."
msgstr "您可以使用上面的複選框撤銷對個人資料相關活動的同意。"

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
msgid "You may withdraw consent for any email related activities "
msgstr "您可以撤銷任何電子郵件相關活動的同意"

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "You may remove your account altogether "
msgstr "您可以完全刪除自己的帳戶"

#: retail/templates/settings/privacy.html:50
msgid "Have more questions? Contact the team at "
msgstr "有更多問題嗎？聯繫團隊"

#: retail/templates/settings/slack.html:6
msgid "Slack Integration"
msgstr "鬆弛整合"

#: retail/templates/settings/slack.html:8
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's slack.\n"
"      To do this create bot\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">here</a>\n"
"      and provide slack API token in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin可以將您的存儲庫的賞金狀態更新發佈到您的團隊的鬆弛。\n"
"      為此，創建機器人\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">此處</a>\n"
"      並在下面的字段中提供鬆弛的API令牌。"

#: retail/templates/settings/slack.html:13
msgid "Slack API token"
msgstr "鬆弛的API令牌"

#: retail/templates/settings/slack.html:21
msgid "Slack channel to post to"
msgstr "Slack通道發佈到"

#: retail/templates/settings/tokens.html:14
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: retail/templates/settings/tokens.html:16
msgid ""
" Here is a list of tokens available on Gitcoin. In order to enable the user "
"of these tokens on Gitcoin, "
msgstr "以下是Gitcoin上可用的令牌列表。為了在Gitcoin上啟用這些令牌的用戶，"

#: retail/templates/settings/tokens.html:69
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: retail/templates/shared/bottom_notification.html:20
msgid ""
"<strong>2018 July 6</strong> - Check out the <a style=\"margin-right: 5px;\""
" href=\"https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8\">Gitcoin "
"Q2 Update</a>."
msgstr ""
"<strong> 2018年7月6日</ strong>  - 查看<a style =“margin-right：5px;” href "
"=“https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8”> Gitcoin Q2 "
"Update </a>。"

#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:27
msgid "Percent"
msgstr "百分"

#: retail/templates/shared/footer.html:60
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: retail/templates/shared/footer.html:62 retail/templates/shared/nav.html:92
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: retail/templates/shared/footer.html:65
msgid "Business"
msgstr "商業"

#: retail/templates/shared/footer.html:67
#: retail/templates/shared/footer.html:85 retail/templates/shared/nav.html:56
msgid "Mission"
msgstr "任務"

#: retail/templates/shared/footer.html:68
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: retail/templates/shared/footer.html:69 retail/templates/shared/nav.html:62
#: retail/utils.py:227
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: retail/templates/shared/footer.html:79
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: retail/templates/shared/footer.html:80
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: retail/templates/shared/footer.html:84
msgid "Home"
msgstr "家"

#: retail/templates/shared/head.html:62
msgid "Grow Open Source"
msgstr "成長開源"

#: retail/templates/shared/hero.html:21
msgid "Do More Work, Faster"
msgstr "做得更快，更快"

#: retail/templates/shared/hero.html:24
msgid "Gitcoin is the easiest way to leverage the open source community"
msgstr "Gitcoin是利用開源社區的最簡單方法"

#: retail/templates/shared/hero.html:25
msgid "to incentivize or monetize work."
msgstr "激勵工作或貨幣化。"

#: retail/templates/shared/mailchimp.html:5
msgid "(Emails once a week max, &amp; we never sell your data.)"
msgstr "（每週最多發送一次電子郵件，我們絕不會出售您的數據。）"

#: retail/templates/shared/nav.html:43
msgid "Want to get help on your repo? Easily get started!"
msgstr "想要獲得有關回購的幫助嗎？輕鬆上手！"

#: retail/templates/shared/nav.html:59
msgid "Vision"
msgstr "視力"

#: retail/templates/shared/nav.html:97 retail/templates/shared/nav.html:102
msgid "FUND ISSUE"
msgstr "基金問題"

#: retail/templates/shared/nav.html:110
msgid "LOG IN"
msgstr "登錄"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:21
msgid "What is Gitcoin?"
msgstr "什麼是Gitcoin？"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:27
msgid "A Mission to Grow Open Source."
msgstr "發展開源的使命。"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:28
#, python-format
msgid "%(gitcoin_description)s"
msgstr "%(gitcoin_description)s"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:31
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:33
msgid ""
"Gitcoin is a decentralized application built on Ethereum’s blockchain. "
"Gitcoin does <strong>not</strong> have a native token."
msgstr "Gitcoin是一個基於以太坊區塊鏈的分散應用程序。 Gitcoin <strong>不</ strong>擁有本機令牌。"

#: retail/templates/slack.html:60
msgid "Gitcoin Slack Community"
msgstr "Gitcoin Slack社區"

#: retail/templates/slack.html:75
msgid ""
"Meet software developers, futurists, and funders who are building web3."
msgstr "認識正在構建web3的軟件開發人員，未來學家和資助者。"

#: retail/templates/slack.html:78
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:44
#: retail/templates/whitepaper_new.html:111
msgid "Gitcoin will never share your email with anyone else."
msgstr "Gitcoin永遠不會與其他任何人分享您的電子郵件。"

#: retail/templates/slack.html:84
msgid "Sign in here"
msgstr "在這裡登錄"

#: retail/templates/vision.html:39
msgid "We believe Blockchain is the TCP/IP of Money"
msgstr "我們相信Blockchain是Money的TCP / IP"

#: retail/templates/vision.html:47
msgid ""
"The internet changed the way we exchange information; Blockchain changes the"
" way we exchange value.."
msgstr "互聯網改變了我們交換信息的方式;區塊鏈改變了我們交換價值的方式.."

#: retail/templates/vision.html:48
msgid ""
"When the internet came along, p2p content changed the way the world "
"exchanged information; from our media, to our arts, to how we consume our "
"news."
msgstr "當互聯網出現時，p2p內容改變了世界交換信息的方式;從我們的媒體，到我們的藝術，到我們如何消費我們的新聞。"

#: retail/templates/vision.html:49
msgid ""
"We believe that DLT (distributed ledger technology), especially Ethereum, "
"has the potential to change the way the world exchanges value.s"
msgstr "我們認為DLT（分佈式分類帳技術），特別是以太坊，有可能改變世界交換價值的方式"

#: retail/templates/vision.html:50
msgid ""
"What changes will that portend for the world in the 21st century?  We think "
"that it could change the way we do purchases, make investments, and how we "
"think about work."
msgstr "這預示著21世紀世界會發生什麼變化？我們認為它可以改變我們購買，投資以及我們如何思考工作的方式。"

#: retail/templates/vision.html:51
msgid ""
"We are at the beginning of a decades-long shift in how humanity exchanges "
"value in the network'd age."
msgstr "我們正處於數十年來人類在網絡時代交換價值的轉變的開始。"

#: retail/templates/vision.html:59
msgid "We Believe In Using Markets for Good"
msgstr "我們相信用好市場"

#: retail/templates/vision.html:67
msgid "Using markets for good"
msgstr "善用市場"

#: retail/templates/vision.html:68
msgid ""
"We belive that markets can be used to create good in the world;  Our network"
" is a rare 'triple win'; funders get work on demand; workers get more good "
"work; and Gitcoin builds a viable blockchain business on the core technology"
" underlying it all."
msgstr ""
"我們相信市場可以用來創造世界上的美好;我們的網絡是罕見的“三贏”;資助者按需獲得工作;工人得到更多好工作;並且Gitcoin在其所有核心技術上構建了一個可行的區塊鏈業務。"

#: retail/templates/vision.html:72
msgid "We want to make sure it'll be easy to find good jobs in the future"
msgstr "我們希望確保將來很容易找到好工作"

#: retail/templates/vision.html:73
msgid ""
"We want to see a world where it's as easy for a developer to find a new job "
"as it is for an Uber driver to find a rider today.  By creating more "
"opportunity for developers, we hope to provide more leverage for developers "
"in the 21st century workplace."
msgstr ""
"我們希望看到一個世界，開發人員可以輕鬆找到新工作，因為優步司機今天可以找到騎手。通過為開發人員創造更多機會，我們希望為21世紀工作場所的開發人員提供更多的槓桿。"

#: retail/templates/vision.html:77
msgid "Digital Humanitarianism"
msgstr "數字人道主義"

#: retail/templates/vision.html:78
msgid ""
"In world that can sometimes seem uncertain, gloomy, indifferent, or even "
"distopian, our vision to embrace humanity's built in capacities of community"
" and value-creation in our networked future."
msgstr "在一個有時看起來不確定，陰鬱，漠不關心甚至是反對的世界裡，我們的願景是在我們的網絡化未來中擁抱人類建立的社區和價值創造能力。"

#: retail/templates/vision.html:87
msgid "We Believe Satisfying Work Is About More Than Just Money"
msgstr "我們相信滿意的工作不僅僅是金錢"

#: retail/templates/vision.html:97
msgid "Blockchain will evolve rapidly over time"
msgstr "區塊鏈將隨著時間的推移迅速發展"

#: retail/templates/vision.html:98
msgid ""
"This is our best bet as to how the space is going to evolve. We're visual "
"thinkers; & by building a map of where we think the world going, we can map "
"out how Gitcoin can help"
msgstr "關於空間如何發展，這是我們最好的選擇。我們是視覺思想家;通過建立我們認為世界發展的地圖，我們可以繪製出Gitcoin如何提供幫助的地圖"

#: retail/templates/vision.html:99
msgid ""
"WARNING: Much of this section is massively speculative; We don't *know* for "
"sure about any of this, but we think that by putting this timeline out into "
"the world we can inspire conversation in our community."
msgstr "警告：這一部分大部分是大量投機的;我們確實*不確定*，但我們認為通過將這個時間表推向世界，我們可以激發我們社區的對話。"

#: retail/templates/vision.html:105
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: retail/templates/vision.html:107
msgid "Sharding / POS in research stage"
msgstr "研究階段的Sharding / POS"

#: retail/templates/vision.html:108
msgid "Bear Market"
msgstr "熊市"

#: retail/templates/vision.html:109
msgid ""
"Gitcoin is doing some Revenue Testing (Tokenization, Secret Project, "
"CodeFund, Grants, Bounties)"
msgstr ""
"Gitcoin正在進行一些收入測試（Tokenization，Secret Project，CodeFund，Grants，Bounties）"

#: retail/templates/vision.html:113
msgid "1 Year out"
msgstr "1年了"

#: retail/templates/vision.html:115
msgid "Sharding / POS goes live."
msgstr "Sharding / POS上線。"

#: retail/templates/vision.html:116
msgid "Stablecoins are an accepted store of value."
msgstr "Stablecoins是一個公認的有價值的商店。"

#: retail/templates/vision.html:117
msgid "Sideways Market"
msgstr "橫盤市場"

#: retail/templates/vision.html:118
msgid ""
"Some ICOs will launch / many will fail to get market traction / most ICOs "
"will fail altogether"
msgstr "一些ICO將推出/許多將無法獲得市場牽引力/大多數ICO將完全失敗"

#: retail/templates/vision.html:119
msgid "Consensys hits 1k people"
msgstr "Consensys擊中1k人"

#: retail/templates/vision.html:120
msgid "Gitcoin has figured out a scalable Revenue model. Starting to scale."
msgstr "Gitcoin已經找到了可擴展的Revenue模型。開始擴大規模。"

#: retail/templates/vision.html:124
msgid "3 Years out"
msgstr "3年了"

#: retail/templates/vision.html:126
msgid "Ethereum hits 1 billion tx / day"
msgstr "以太坊每天達到10億噸"

#: retail/templates/vision.html:127
msgid "The flippening happens"
msgstr "翻轉發生了"

#: retail/templates/vision.html:128
msgid ""
"Blockchain disrupts the dollar for store of wealth for nation states. To "
"subvert sanctions at first and weaken the influence of he US dollar for "
"countries like Russia"
msgstr "區塊鏈擾亂了美元，以便為民族國家儲存財富。最初要破壞制裁，削弱美元對俄羅斯等國家的影響"

#: retail/templates/vision.html:129
msgid "Identity on blockchain becomes a very big deal"
msgstr "區塊鏈上的身份變得非常重要"

#: retail/templates/vision.html:130
msgid "Megabull Market"
msgstr "Megabull市場"

#: retail/templates/vision.html:131
msgid "Consensys members use tokens everyday"
msgstr "Consensys會員每天使用代幣"

#: retail/templates/vision.html:132
msgid "Gitcoin is a $20mm / year business"
msgstr "Gitcoin是一家年營業額為20萬美元的公司"

#: retail/templates/vision.html:136
msgid "5 Years out"
msgstr "5年了"

#: retail/templates/vision.html:138
msgid ""
"It is as easy for a software developer to find work as it is for an Uber "
"driver to find a ride 10 years ago."
msgstr "軟件開發人員很容易找到工作，因為優步驅動程序可以在10年前找到工作。"

#: retail/templates/vision.html:139
msgid "Gitcoin is a $50mm / year business."
msgstr "Gitcoin每年的營業額為50萬美元。"

#: retail/templates/vision.html:143
msgid "10 Years out"
msgstr "10年了"

#: retail/templates/vision.html:145
#, python-format
msgid ""
"Whether or not ETH ‘wins’, cryptocurrency will be utilized for a non-trivial"
" amount of total currency transactions. (i.e. at least 10%% of total M1 "
"money supply)"
msgstr "無論ETH'獲勝'，加密貨幣都將被用於非常重要的總貨幣交易。 （即至少M1貨幣供應量的10 %%）"

#: retail/templates/vision.html:152
msgid "Easy, right? ;)"
msgstr "容易，對嗎？ ;）"

#: retail/templates/vision.html:163
msgid "Open Questions about the Web 3.0 Future"
msgstr "打開有關Web 3.0未來的問題"

#: retail/templates/vision.html:164
msgid ""
"We're not quite so sure about these parts of the blockchain-ized world."
msgstr "我們對區塊鏈化世界的這些部分並不十分肯定。"

#: retail/templates/vision.html:174
msgid "Blockchain"
msgstr "Blockchain"

#: retail/templates/vision.html:175
msgid ""
"Will blockchain be in everyone's wallet (like the Web Browser), or will it "
"be hidden in the back? (like Linux)"
msgstr "區塊鍊是否會出現在每個人的錢包中（如Web瀏覽器），還是隱藏在後面？ （比如Linux）"

#: retail/templates/vision.html:176
msgid ""
"What will Identity on web3 look like?  Will there be a dFb (decentralized "
"facebook), and if so, how will it differ from web 2.0 Facebook?"
msgstr "web3上的身份會是什麼樣子？是否會有dFb（分散的Facebook），如果是這樣，它將如何與web 2.0 Facebook不同？"

#: retail/templates/vision.html:177
msgid ""
"What web3 wallet will everyone use? Will they use many?  What will the "
"marekt for wallets look like as the space matures?"
msgstr "每個人都會使用什麼web3錢包？他們會用很多嗎？當空間成熟時，錢包的marekt會是什麼樣子？"

#: retail/templates/vision.html:178
msgid "What will maturation/consolidation in the blockchain space look like?"
msgstr "區塊鏈空間的成熟/整合會是什麼樣子？"

#: retail/templates/vision.html:186
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#: retail/templates/vision.html:187
msgid ""
"What is a scalable funding model for developers (esp OSS) in a blockchain "
"world?"
msgstr "什麼是區塊鏈世界中開發人員（esp OSS）的可擴展資金模型？"

#: retail/templates/vision.html:188
msgid "Can blockchain solve"
msgstr "區塊鏈可以解決"

#: retail/templates/vision.html:189
msgid ""
"Is centralization of code hosting a problem?  What would a decentralized "
"code-collaboration tool look like?"
msgstr "託管問題的代碼是否集中化？分散式代碼協作工具會是什麼樣子？"

#: retail/templates/vision.html:197
msgid "The Future Of Work"
msgstr "工作的未來"

#: retail/templates/vision.html:198
msgid ""
"In a scenario in which the future of work moves onto the blockchain, how "
"will ancillary services (Retirement, Insurance, Health Care) works? "
msgstr "在未來工作進入區塊鏈的情況下，輔助服務（退休，保險，醫療保健）將如何運作？"

#: retail/templates/vision.html:199
msgid "Are these government based, “employer” based, or none of the above?"
msgstr "這些政府是以“雇主”為基礎，還是以上都不是？"

#: retail/templates/vision.html:200
msgid ""
"What will a mesh network of jobs look like?  How will work change in a many-"
"to-many working-relationship world?"
msgstr "網狀工作網絡會是什麼樣子？在多對多的工作關係世界中，工作將如何變化？"

#: retail/templates/vision.html:208
msgid ""
"Got input that can inform our vision?  Want to debate about this?  Want to "
"nerd out?"
msgstr "得到了可以告知我們願景的輸入？想辯論一下嗎？想要書呆子？"

#: retail/templates/vision.html:209
msgid "GET IN TOUCH"
msgstr "保持聯繫"

#: retail/templates/vision.html:216
msgid "Want to see how Gitcoin is making our vision come true?"
msgstr "想了解Gitcoin如何讓我們的願景成真？"

#: retail/templates/vision.html:217
msgid "SEE OUR RESULTS"
msgstr "看看我們的結果"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:31
msgid "Got an access code?"
msgstr "有訪問代碼？"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:32
msgid "Good for you."
msgstr "對你有好處。"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:34
msgid "Please submit your info below for access to the draft whitepaper."
msgstr "請在下面提交您的信息，以便訪問草稿白皮書。"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:47
msgid "Access Code"
msgstr "訪問代碼"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:33
msgid "Hey, you!"
msgstr "嘿，你！"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:35
msgid "Gitcoin is *not* a token."
msgstr "Gitcoin不是*令牌。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:38
msgid "Gitcoin is a distributed group of individuals focused:"
msgstr "Gitcoin是一個分散的個人群體："

#: retail/templates/whitepaper_new.html:42
#, python-format
msgid ""
"on being <i>relentlessly mission driven</i>. <a href=\"%(missionurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr "在<i>無情地執行任務</ i>。 <a href=\"%(missionurl)s\">（此處更多內容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:45
msgid ""
"on working with the <i>best repos</i> in web3..  <a "
"href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-consensys-announces-pilot-"
"projects-f5a0955de9d6\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"使用web3中的<i>最佳回購</ i> .. <a href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-"
"consensys-announces-pilot-projects-f5a0955de9d6\">（更多關於這裡）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:48
#, python-format
msgid ""
"on building the <i>best tools</i> for them...  <a href=\"%(toolboxurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr "為他們構建<i>最佳工具</ i> ... <a href=\"%(toolboxurl)s\">（更多相關內容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:51
msgid ""
"over a <i>long term</i> time horizon..  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-the-next-tcp-"
"ip-6663b62b5654\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"超過<i>長期</ i>時間範圍.. <a href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-the-"
"next-tcp-ip-6663b62b5654\">（更多相關信息，請點擊此處）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:54
msgid ""
"and doing <i>something historic</i> in the space.  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-the-long-game-fbd78fb41de6\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr ""
"並在空間中做<i>歷史性的</ i>。 <a href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-the-long-"
"game-fbd78fb41de6\">（此處有更多內容）</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:57
msgid "Quite Frankly..."
msgstr "很坦率地說..."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:59
msgid ""
"The project hasn't really had time to participate in token related "
"activities."
msgstr "該項目沒有真正的時間參與令牌相關的活動。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:62
msgid "In fact, we're quite fatigued by the pervasiveness of tokens."
msgstr "事實上，我們對令牌的普遍性感到非常疲憊。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:65
msgid ""
"Its exhausting to have to pay attention to all of the rumours, the drama, "
"the speculation."
msgstr "令人筋疲力盡的是要關注所有的謠言，戲劇，猜測。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:68
msgid ""
"And there are *more worthwhile* uses of a completely-distributed trust-"
"management supercomputer like the Ethereum blockchain."
msgstr "並且有更多有價值的*使用完全分佈式信任管理超級計算機，如以太坊區塊鏈。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:71
msgid ""
"So we're choosing to ignore it all (for now) and focusing on building stuff."
msgstr "所以我們選擇忽略它（現在）並專注於構建東西。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:73
msgid "But that could change.."
msgstr "但那可能會改變.."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:75
msgid ""
"It is possible that one day there will be tokens or other digital assets "
"associated with the project.  Possible, but no promises."
msgstr "有一天可能會有與項目相關的令牌或其他數字資產。可能，但沒有承諾。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:77
msgid "Want to participate now?"
msgstr "想現在參加嗎？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:78
msgid "Some ways to get involved now:"
msgstr "現在涉及的一些方法："

#: retail/templates/whitepaper_new.html:81
msgid "Join the slack"
msgstr "加入懈怠"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:84
msgid "Follow the twitter"
msgstr "關注推特"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:87
msgid "Build something cool"
msgstr "建立一些很酷"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:90
msgid "Learn a new tool"
msgstr "學習一種新工具"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:93
msgid "Still want whitepaper access?"
msgstr "還想要白皮書訪問嗎？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid ""
"Please submit your info below to receive access to the whitepaper if/when "
"its available."
msgstr "如果可用，請在下面提交您的信息，以便能夠訪問白皮書。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid "Already have an access code?"
msgstr "已經有訪問代碼？"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:114
msgid "Interested as a"
msgstr "有興趣的"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:118
msgid "Open Source Repo Maintainer"
msgstr "開源Repo維護者"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:119
msgid "Token Purchaser"
msgstr "令牌購買者"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:121
msgid "Advisor"
msgstr "顧問"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:125
msgid "Feel free to select more than one."
msgstr "隨意選擇多個。"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:130
msgid "Who are you?  What is your interest in the whitepaper?"
msgstr "你是誰？您對白皮書有何興趣？"

#: retail/utils.py:228
msgid ""
"Gitcoin is transparent by design.  Here are some stats about our core bounty"
" product."
msgstr "Gitcoin設計透明。以下是我們的核心賞金產品的一些統計數據。"

#: retail/views.py:45
msgid ""
"Once we had merged in multiple language support from a bounty, it unblocked "
"the          path to all other translations, and what better way to get lots"
" of dif erent          translations than with bounties from our community? A"
" single tweet of publicity          and we had something like 20 language "
"requests, and 10 language pull requests. It’s been total magic."
msgstr ""
"一旦我們從賞金中融合了多種語言支持，它就暢通了所有其他翻譯的路徑，有什麼更好的方式來獲得大量不同的翻譯，而不是來自我們社區的獎勵？一條推文的推文，我們有20個語言請求和10個語言拉取請求。這是完全神奇的。"

#: retail/views.py:51
msgid ""
"​By design or not, there is an element of trust inherent within Gitcoin. "
"This isn’t          the bad kind of “trust” that we are all trying to move "
"away from in a centralized world,          but a much better sense of "
"community trust that gets established through the bounty process."
msgstr ""
"無論設計與否，Gitcoin都有一種內在的信任因素。這並不是我們都試圖在集中化世界中擺脫的“信任”，而是通過賞金過程建立起來的更好的社區信任感。"

#: retail/views.py:56
msgid ""
"Gitcoin helps us to finally close out the issues we've been meaning to get "
"around to for too long"
msgstr "Gitcoin幫助我們最終解決了我們長期以來一直存在的問題"

#: retail/views.py:59
msgid ""
"uPort is still in the process of Open Sourcing all of our code, so Gitcoin "
"at the present moment,          helps uPort plant seeds within the growing "
"Ethereum developer community, that we expect will blossom          into "
"flourishing opportunities in the future. Put simply, as opposed to running "
"marketing campaign,          we can use bounties to stay present in front of"
" potential developers we want to engage with."
msgstr ""
"uPort仍然在開源所有代碼的過程中，因此目前Gitcoin幫助uPort植物種子在不斷發展的以太坊開發者社區中，我們期望它將在未來蓬勃發展。簡而言之，與開展營銷活動相反，我們可以使用賞金來留在我們想要參與的潛在開發者面前。"

#: retail/views.py:65
msgid ""
"Although we’ve only hired two developers, there is no doubt that we could "
"have sourced more.          Gitcoin has been the strongest hiring signal in "
"all of the hiring I’ve ever done."
msgstr "雖然我們只聘請了兩位開發人員，但毫無疑問我們可以獲得更多資源。在我所做的所有招聘中，Gitcoin一直是最強大的招聘信號。"

#: retail/views.py:69
msgid ""
"On a Friday I needed a front end done for a project due in 48 hours.  When "
"everyone I knew was busy,          gitcoiners were able to help me make my "
"deadline, with fast, affordable, & high quality work."
msgstr ""
"在星期五，我需要在48小時內完成一個項目的前端。當我認識的每個人都很忙的時候，gitcoiners能夠通過快速，實惠和高質量的工作幫助我完成最後期限。"

#: retail/views.py:75
msgid ""
"A community at the intersection of blockchain and open source. A place for "
"developers to collaborate in a new system, where open source money builds in"
" monetization for open source repositories."
msgstr "區塊鍊和開源交叉口的社區。開發人員在新系統中進行協作的地方，開源資金用於開源存儲庫的貨幣化。"

#: retail/views.py:86
msgid "Get the Latest Gitcoin News! Join Our Newsletter."
msgstr "獲取最新的Gitcoin新聞！加入我們的時事通訊。"

#: retail/views.py:95
msgid ""
"When I found Gitcoin I was gladly surprised that it took one thing and did "
"it well.          It took the Ethereum tech and used it as a bridge to "
"technology with open source Jobs.           Even though Gitcoin is still in "
"it’s early stages, I think it’s filled with potential to grow."
msgstr ""
"當我發現Gitcoin時，我很高興地感到驚訝，它花了一件事做得很好。它採用了以太坊技術，並將其用作開源工作技術的橋樑。即使Gitcoin還處於早期階段，我認為它充滿了成長的潛力。"

#: retail/views.py:100
msgid ""
" think the great thing about GitCoin is how easy it is for projects to reach"
" out to worldwide talent.          GitCoin helps to find people who have "
"time to contribute and increase speed of project development.          "
"Thanks to GitCoin a bunch of interesting OpenSource projects got my "
"attention!"
msgstr ""
"認為GitCoin的偉大之處在於項目接觸全球人才是多麼容易。 "
"GitCoin幫助找到有時間貢獻並提高項目開發速度的人。感謝GitCoin，一些有趣的OpenSource項目引起了我的注意！"

#: retail/views.py:105
msgid ""
"The bounty process with Gitcoin is pretty amazing.  Just go on the website, "
"find an issue you can          work on, you claim it.  All you do then is "
"submit your code to Github, get the code merged.           Once it’s merged,"
" the smart contract kicks in and sends the money to your Ethereum account."
"           The whole process is pretty smooth.  There’s a giant slack "
"community.  It puts the freelance          market back in the hands of the "
"community!"
msgstr ""
"使用Gitcoin的賞金過程非常驚人。只需訪問網站，找到您可以處理的問題，即可申請。您所做的就是將代碼提交給Github，合併代碼。一旦合併，智能合約就會啟動並將資金匯入您的以太坊賬戶。整個過程非常順利。這裡有一個龐大的社區。它將自由市場重新置於社區之手！"

#: retail/views.py:112
msgid ""
"I really like Gitcoin because it’s allowed me to get involved in some really"
" interesting          Open Source Projects.  I’ve written code for "
"MyEtherWallet and Gitcoin itself.           I think Gitcoin is becoming a "
"great asset for the Ethereum ecosystem."
msgstr ""
"我非常喜歡Gitcoin，因為它允許我參與一些非常有趣的開源項目。我為MyEtherWallet和Gitcoin本身編寫了代碼。我認為Gitcoin正在成為以太坊生態系統的重要資產。"

#: retail/views.py:117
msgid ""
"I came across Gitcoin 3 months ago.  I was hearing lots of ideas about "
"projects involving          cryptocurrencies, and I kept thinking \"what "
"about open source projects?\".  I see Gitcoin as          the next level of "
"freelance, where you can not only help repos on Github, but get money out of"
"          it.  It is that simple and it works."
msgstr ""
"我3個月前遇到過Gitcoin。我聽到很多關於加密貨幣項目的想法，我一直在想“開源項目怎麼樣？”。我認為Gitcoin是下一級自由職業者，你不僅可以幫助回購Github，還可以從中獲取資金。它就這麼簡單而且有效。"

#: retail/views.py:123
msgid ""
"I'm in love with Gitcoin. It isn't only a platform, it's a community that "
"gives me the          opportunity to open my network and work with amazing "
"top technology projects and earn some          money in a way I'm visible to"
" the dev community and work opportunities. Open source is amazing,          "
"and is even better to make a living from it, I think is the future of "
"development."
msgstr ""
"我愛上了Gitcoin。它不僅是一個平台，它還是一個社區，讓我有機會打開我的網絡並與令人驚嘆的頂級技術項目合作，並以我對開發社區和工作機會可見的方式賺取一些錢。開源是驚人的，用它來謀生更好，我認為是發展的未來。"

#: retail/views.py:131
msgid ""
"A community for developers to collaborate and monetize their skills while "
"working         on Open Source projects through bounties."
msgstr "一個社區，供開發人員通過賞金在開源項目中進行協作和貨幣化。"

#: retail/views.py:206
msgid " Open Source Opportunities"
msgstr "開源機會"

#: retail/views.py:210
msgid "Be the first to find out about newly posted bounties."
msgstr "成為第一個發現新發布的賞金的人。"

#: retail/views.py:351
msgid "Gitcoin is a mission-driven organization."
msgstr "Gitcoin是一個以任務為導向的組織。"

#: retail/views.py:352
msgid "Our mission is to grow open source."
msgstr "我們的使命是發展開源。"

#: retail/views.py:365
msgid "Gitcoin's Vision for a Web3 World"
msgstr "Gitcoin對Web3世界的願景"

#: retail/views.py:366
msgid ""
"Gitcoin's Vision for a web3 world is to make it easy for developers to find "
"paid work in open source."
msgstr "Gitcoin對web3世界的願景是讓開發人員能夠輕鬆地在開源中找到付費工作。"

#: retail/views.py:430
msgid ""
"I am a developer, I want build more Open Source Software. Where can I start?"
msgstr "我是開發人員，我想構建更多的開源軟件。我在哪裡可以開始？"

#: retail/views.py:431
msgid ""
"The <a href=https://gitcoin.co/explorer>Funded Issue Explorer</a> contains a"
" handful of issues that are ready to be paid out as soon as they are turned "
"around. Check out the developer guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/dev>https://gitcoin.co/help/dev</a>."
msgstr ""
"<a href=https://gitcoin.co/explorer>資助問題資源管理器</a>包含一些問題，這些問題可以在轉換後立即支付。查看<a "
"href=https://gitcoin.co/help/dev> https://gitcoin.co/help/dev </a>上的開發者指南。"

#: retail/views.py:434
msgid "I am a repo maintainer.  How do I get started?"
msgstr "我是一名回購維護者。我該如何開始？"

#: retail/views.py:435
msgid ""
"The best way to get started is to post a funded issue on a task you need "
"done.  Check out the repo maintainers guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/repo>https://gitcoin.co/help/repo</a>."
msgstr ""
"入門的最佳方式是將資金問題發佈到您需要完成的任務上。查看<a href=https://gitcoin.co/help/repo> "
"https://gitcoin.co/help/repo </a>上的repo維護者指南。"

#: retail/views.py:438
msgid "What tokens does Gitcoin support?"
msgstr "Gitcoin支持哪些令牌？"

#: retail/views.py:439
msgid ""
"Gitcoin supports Ether and all ERC20 tokens.  If the token you'd like to use"
" is Ethereum based, then Gitcoin supports it."
msgstr "Gitcoin支持以太網和所有ERC20令牌。如果您要使用的令牌是基於以太坊的，那麼Gitcoin支持它。"

#: retail/views.py:442
msgid "What kind of issues are fundable?"
msgstr "什麼樣的問題可以資助？"

#: retail/views.py:443
msgid ""
"\n"
"\n"
"    <p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">Gitcoin supports bug, feature, and security funded issues. &nbsp;Any issue that you need done is a good candidate for a funded issue, provided that:</span></p><ul class=\"c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start\"><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">It&rsquo;s open today.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The repo README clearly enumerates how a new developer should get set up to contribute.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The end-state of the task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The pricing of the task reflects (market rate * complexity) of the task.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The issue is on the roadmap, but does not block other work.</span></li></ul><p class=\"c5 c6\"><span class=\"c4 c0\"></span></p><p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">To get started with funded issues today, it might be good to start small. &nbsp;Is there a small bug that needs fixed? &nbsp;An issue that&rsquo;s been open for a while that no one is tackling? &nbsp;An administrative task?</span></p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p class =“c5”> <span class =“c4 c0”> Gitcoin支持錯誤，功能和安全資助的問題。 ＆nbsp;您需要完成的任何問題都是資助問題的良好候選人，前提是：</ span> </ p> <ul class =“c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start”> <li class =“c5 c11” > <span class =“c4 c0”>它今天開放。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”> repo README清楚地列舉了一個新的開發人員應該設置為貢獻。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”>任務已明確定義。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0”>任務的最終狀態定義明確。</ span> </ li> <li class =“c5 c11”> <span class =“c4 c0“>任務的定價反映了任務的（市場費率*複雜性）。</ span> </ li> <li class =”c5 c11“> <span class =”c4 c0“>問題在於路線圖，但不阻止其他工作。</ span> </ li> </ ul> <p class =“c5 c6”> <span class =“c4 c0”> </ span> </ p> <p class =“c5”> <span class =“c4 c0”>要開始今天的資助問題，從小處著手可能會很好。 ＆nbsp;是否有需要修復的小錯誤？ ＆nbsp;一段時間沒有人正在解決的問題？ ＆nbsp;管理任務？</ span> </ p>"

#: retail/views.py:451
msgid "Whats the difference between tips & funded issues?"
msgstr "提示和資助問題之間的區別是什麼？"

#: retail/views.py:452
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"<strong>A tip</strong> is a tool to send ether or any ethereum token to any github account.  The flow for tips looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"> Send (party 1) => receive (party 2)\n"
"</p><p>\n"
"\n"
"<strong>Funded Issues</strong> are a way to fund open source features, bugs, or security bounties.  The flow for funded issues looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"\n"
">  Fund Issue (party 1) => claim funds  (party 2) => accept (party 1)\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"<strong>提示</ strong>是將以太幣或任何以太幣令牌發送到任何github帳戶的工具。提示流程如下所示：\n"
"</ p> <p>\n"
">發送（派對1）=>接收（派對2）\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
"<strong>資助問題</ strong>是資助開源功能，錯誤或安全獎勵的一種方式。資助問題的流程如下：\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
">基金發行（第1方）=>理賠基金（第2方）=>接受（第1方）\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:470
msgid "What kind of contributors are successful on the Gitcoin network?"
msgstr "什麼樣的貢獻者在Gitcoin網絡上取得了成功？"

#: retail/views.py:471
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"If you have an issues board that needs triaged, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you would like to recruit engineers to help work on your repo, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you want to create value, and receive Ether tokens in return, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you are looking for a quick win, an easy buck, or to promote something, please turn around.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"We value communication that is:\n"
"</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Collaborative\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Intellectual & Intellectually Honest\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Humble\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Empathetic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Pragmatic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Stress reducing\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Here are some of our values\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Show, don't tell\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Give first\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be thoughtful & direct\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be credible\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Challenge the status quo and be willing to be challenged\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Create delightful experiences\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"如果您有需要分類的問題板，請繼續閱讀..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您想招聘工程師來幫助處理您的回購，請繼續閱讀..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您想創造價值，並獲得以太幣代幣作為回報，請繼續閱讀..\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"如果您正在尋找快速獲勝，輕鬆降價或促銷，請轉身。\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<P>\n"
"我們重視溝通：\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    共同\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    知識分子和知識分子誠實\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    謙卑\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    感情移入的\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    務實\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    壓力減輕\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>\n"
"\n"
"<P>\n"
"以下是我們的一些價值觀\n"
"</ p>\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    顯示，不要告訴\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    先給\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     要有思想和直接\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     要可信\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     挑戰現狀並願意接受挑戰\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"     創造愉快的體驗\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>"

#: retail/views.py:539
msgid ""
"I received a notification about tip / funded issue, but I can't process it."
"  Help!"
msgstr "我收到了有關小費/資助問題的通知，但我無法處理。幫幫我！"

#: retail/views.py:540
msgid ""
"We'd love to help!  Please email <a "
"href='mailto:founders@gitcoin.co'>founders@gitcoin.co</a> or join <a "
"href=/slack>Gitcoin Community Slack</a>."
msgstr ""
"我們很樂意幫忙！請發送電子郵件至<a href='mailto:founders@gitcoin.co'> founders@gitcoin.co "
"</a>或加入<a href=/slack> Gitcoin Community Slack </a>。"

#: retail/views.py:543
msgid ""
"Am I allowed to place bounties on projects I don't contribute to or own?"
msgstr "我是否可以將獎金放在我沒有貢獻或擁有的項目上？"

#: retail/views.py:544
msgid ""
"TLDR: Yes you are.  But as OSS devs ourselves, our experience has been that "
"if you want to get the product you work on merged into the upstream, you "
"will need to work with the contributors or owners of that repo.  If not, you"
" can always fork a repo and run your own roadmap."
msgstr ""
"TLDR：是的，你是。但是，由於OSS開發自己，我們的經驗是，如果您希望將您合作的產品合併到上游，您將需要與該回購的貢獻者或所有者合作。如果沒有，您可以隨時分配回購併運行自己的路線圖。"

#: retail/views.py:547
msgid "I started work on a bounty but someone else has too.  Who gets it?"
msgstr "我開始研究賞金，但其他人也有。誰得到了它？"

#: retail/views.py:548
msgid ""
"As a general rule, we tend to treat the person who 'started work' first as "
"having precedence over the issue.  The parties involved are all welcome to "
"work together to split the bounty or come to some other agreement, but if an"
" agreement is uanble to be made, then the first person to start work will "
"have first shot at the bounty."
msgstr ""
"作為一般規則，我們傾向於首先將“開始工作”的人視為優先於該問題。歡迎有關各方共同努力分割賞金或達成其他協議，但如果無法達成協議，那麼第一個開始工作的人將首先獲得賞金。"

#: retail/views.py:553
msgid "Is Gitcoin open source?"
msgstr "Gitcoin是開源的嗎？"

#: retail/views.py:554
msgid ""
"Yes, all of Gitcoin's core software systems are open source and available at"
" <a href=https://github.com/gitcoinco/>https://github.com/gitcoinco/</a>.  "
"Please see the liscense.txt file in each repo for more details."
msgstr ""
"是的，Gitcoin的所有核心軟件系統都是開源的，可以在<a href=https://github.com/gitcoinco/> "
"https://github.com/gitcoinco/ </a>上找到。有關更多詳細信息，請參閱每個倉庫中的liscense.txt文件。"

#: retail/views.py:557
msgid "Is a token distribution event planned for Gitcoin?"
msgstr "是否為Gitcoin計劃了令牌分發活動？"

#: retail/views.py:558
msgid ""
"\n"
"<p>Gitcoin Core is considering doing a token distribution event (TDI), but at the time is focused first and foremost on providing value in Open Source Software&nbsp;in a lean way.</p>\n"
"<p>To find out more about a possible upcoming token distribution event,&nbsp;check out&nbsp;<a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\">https://gitcoin.co/whitepaper</a></p>\n"
"<p>&nbsp;</p>            "
msgstr ""
"\n"
"<p> Gitcoin Core正在考慮進行令牌分發活動（TDI），但當時首要關注的是以精益方式提供開源軟件的價值。</ p>\n"
"<p>要了解有關可能即將發生的令牌分發活動的詳情，請查看<a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\"> https://gitcoin.co/whitepaper </a> < / p>\n"
"<P>＆NBSP; </ P>"

#: retail/views.py:564
msgid "What is the difference between Gitcoin and Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin和Gitcoin Core有什麼區別？"

#: retail/views.py:565
msgid ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC is the legal entity that manages the software development of the Gitcoin Network (Gitcoin).\n"
"\n"
"The Gitcoin Network is a series of smart contracts that helps Grow Open Source, but enabling developers to easily post and manage funded issues.            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC是管理Gitcoin Network（Gitcoin）軟件開發的法人實體。\n"
"\n"
"Gitcoin Network是一系列智能合約，有助於成長開源，但使開發人員能夠輕鬆發布和管理受資助的問題。"

#: retail/views.py:571
msgid "Who is the team at Gitcoin Core?"
msgstr "誰是Gitcoin Core的團隊？"

#: retail/views.py:572
msgid ""
"\n"
"<p>The founder is <a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\">Kevin Owocki</a>, a technologist from the Boulder Colorado tech scene. &nbsp; &nbsp;Kevin&nbsp;has a BS in Computer Science, 15 years experience in Open Source Software and Technology Startups. He is a volunteer in the Boulder Community for several community organizations, and an avid open source developer. His work has been featured in&nbsp;<a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\">TechCrunch</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\">CNN</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html\">Inc Magazine</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.nytimes.com/2011/02/20/business/20ignite.html?_r=4&amp;amp;pagewanted=1&amp;amp;ref=business\">The New York Times</a>,&nbsp;<a href=\"http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\">BoingBoing</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\">WIRED</a>,&nbsp;<a href=\"https://www.forbes.com/sites/amycastor/2017/08/31/toothpick-takes-top-prize-in-silicon-beach-ethereum-hackathon/#6bf23b7452ad\">Forbes</a>, and&nbsp;<a href=\"http://www.techdigest.tv/2007/08/super_mario_get_1.html\">TechDigest</a>.</p>\n"
"<p><strong>Gitcoin</strong>&nbsp;was borne of the community in Boulder Colorado's thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder community is the #givefirst mantra. The founding team has built their careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech community. &nbsp;</p>\n"
"\n"
"<p>We are hiring.  If you want to join the team, <a href=mailto:founders@gitcoin.co>email us</a>.\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>創始人是<a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\"> Kevin Owocki </a>，他是科羅拉多州博爾德科技界的技術專家。 ＆NBSP; ＆nbsp; Kevin擁有計算機科學學士學位，在開源軟件和技術初創公司擁有15年經驗。他是多個社區組織的博爾德社區志願者，也是一個狂熱的開源開發人員。他的作品已在<a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\"> TechCrunch </a>中展示，＆nbsp; <a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\"> CNN </a>，＆nbsp; <a href =“http：// www。 inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html\">Inc Magazine </a>，＆nbsp; <a href =“http：// www .nytimes.com / 2011/02/20 / business / 20ignite.html？_r = 4＆amp; amp; pagewanted = 1＆amp; amp; ref = business“>紐約時報</a>，＆nbsp; <a href =” http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\"> BoingBoing </a>，＆nbsp; <a href =“http： //www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\">WIRED </a>，＆nbsp; <a href =“https://www.forbes.com/sites/amycastor / 2017/08/31 / toothpick-take-top-prize-in-silicon-beach-ethereum-hackathon /＃6bf23b7452ad“>福布斯</a>，＆nbsp; <a href =”http：//www.techdigest。電視/ 2007/08 / super_mario_get_1.html“> TechDigest </A>。</ p>\n"
"<p> <strong> Gitcoin </ strong>＆nbsp;在博爾德科羅拉多州蓬勃發展的科技舞台上得到了社區的認可。關於博爾德社區最神奇的事情之一是#givefirst口頭禪。創始團隊通過當地科技界的建議，指導和關係建立了自己的職業生涯。 ＆NBSP; </ P>\n"
"\n"
"<p>我們正在招聘。如果您想加入該團隊，請<a href=mailto:founders@gitcoin.co>給我們發送電子郵件</a>。"

#: retail/views.py:581
msgid "What is the mission of Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin Core的使命是什麼？"

#: retail/views.py:582
msgid ""
"\n"
"The mission of Gitcoin is \"Grow Open Source\".\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin的使命是“成長開源”。"

#: retail/views.py:588
msgid "How can I stay in touch with project updates?"
msgstr "我如何與項目更新保持聯繫？"

#: retail/views.py:589
msgid ""
"\n"
"The best way to stay in touch is to\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\">Subscribe to the mailing list</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/twitter\">Follow the project on twitter</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/slack\">Join the slack channel</a>\n"
"</li>\n"
"\n"
"</ul>\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"保持聯繫的最佳方式是\n"
"\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\">訂閱郵件列表</a>\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/twitter\">在Twitter上關注該項目</a>\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    <a href=\"/slack\">加入閒聊頻道</a>\n"
"</ LI>\n"
"\n"
"</ UL>"

#: retail/views.py:611
msgid ""
"What is the difference between Gitcoin and centralized hiring websites?"
msgstr "Gitcoin和集中招聘網站有什麼區別？"

#: retail/views.py:612
msgid ""
"\n"
"<p>There are many successful centralized hiring resources available on the web. &nbsp;Because these platforms were an&nbsp;efficient way to source, select, and manage a global workforce , millions of dollars was&nbsp;processed through these systems every day.</p>\n"
"<p>Gitcoin takes the value that flows through these system, and makes it more efficient and fair. &nbsp;Gitcoin is a distributed network of smart contracts, based upon Ethereum, that aims to solve problems with centralized hiring resources, namely by</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>being more open,</li>\n"
"<li>being more fair,</li>\n"
"<li>being more efficient,</li>\n"
"<li>being easier to use.</li>\n"
"<li>leveraging a global workforce,</li>\n"
"<li>cutting out the middlemen,</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>When Sir Tim Berners-Lee first invented the World Wide Web in the late 1980s&nbsp;to make information sharing on the Internet easier, he did something very important. He specified an open protocol, the Hypertext Transfer Protocol or HTTP, that anyone could use to make information available and to access such information. &nbsp;</p>\n"
"<p>Gitcoin is similarly built on an open protocol of smart contracts.</p>\n"
"<p>By specifying a&nbsp;protocol, Tim Berners-Lee opened the way for anyone to build software, so-called web servers and browsers that would be compatible with this protocol. &nbsp; By specifying an open source protocol for Funding Issues and software development scoping &amp; payment, the Gitcoin Core team hopes to similarly inspire a generation of inventions in 21st century software.</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about blockchain, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>網上有許多成功的集中招聘資源。 ＆nbsp;由於這些平台是採購，選擇和管理全球員工隊伍的有效方式，因此每天都會通過這些系統處理數百萬美元。</ p>\n"
"<p> Gitcoin獲取流經這些系統的價值，並使其更加高效和公平。 ＆nbsp; Gitcoin是一個基於以太坊的智能合約分佈式網絡，旨在通過集中的招聘資源解決問題，即</ p>\n"
"<UL>\n"
"<li>更開放，</ li>\n"
"<li>更公平，</ li>\n"
"<li>效率更高，</ li>\n"
"<li>更容易使用。</ li>\n"
"<li>利用全球員工隊伍，</ li>\n"
"<li>切斷中間人，</ li>\n"
"</ UL>\n"
"<p>當Tim Berners-Lee爵士在20世紀80年代末首次發明萬維網時，為了使互聯網上的信息共享更加容易，他做了一件非常重要的事情。他指定了一個開放協議，即超文本傳輸協議或HTTP，任何人都可以用它來提供信息並訪問這些信息。 ＆NBSP; </ P>\n"
"<p> Gitcoin同樣建立在智能合約的開放協議之上。</ p>\n"
"<p>通過指定協議，Tim Berners-Lee為任何人開闢了開闢道路的道路，即所謂的Web服務器和瀏覽器，它們將與此協議兼容。 ＆NBSP;通過為Funding Issues和軟件開發範圍指定開源協議＆amp;支付，Gitcoin核心團隊希望同樣激發21世紀軟件的一代發明。</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有關區塊鏈的更多信息，請查看<a href=\"{}\">此有關web3的視頻</a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github問題板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:632
msgid "Why do I need metamask?"
msgstr "為什麼我需要元掩碼？"

#: retail/views.py:633
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"You need <a href=\"https://metamask.io/\">Metamask</a> in order to use Gitcoin.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Metamask turns google chrome into a Web3 Browser.   Web3 is powerful because it lets websites retrieve data from the blockchain, and lets users securely manage identity.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"In contrast to web2 where third parties own your data, in web3 you own your data and you are always in control.  On web3, your data is secured on the blockchain, which means that no one can ever freeze your assets or censor you.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Download Metamask <a href=\"https://metamask.io/\">here</a> today.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Metamask, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"您需要<a href=\"https://metamask.io/\"> Metamask </a>才能使用Gitcoin。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"Metamask將谷歌瀏覽器轉換為Web3瀏覽器。 Web3功能強大，因為它允許網站從區塊鏈中檢索數據，並允許用戶安全地管理身份。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"與第三方擁有您的數據的web2相比，在web3中您擁有自己的數據並且始終處於控制之中。在web3上，您的數據在區塊鏈上受到保護，這意味著沒有人可以凍結您的資產或審查您。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"\n"
"立即下載Metamask <a href=\"https://metamask.io/\">此處</a>。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有關Metamask的更多信息，請查看<a href=\"{}\">此視頻關於web3 </a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github問題板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:656
msgid "Why do I need to pay gas?"
msgstr "為什麼我需要支付天然氣？"

#: retail/views.py:657
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"\"Gas\" is the name for a special unit used in Ethereum. It measures how much \"work\" an action or set of actions takes to perform (for example, storing data in a smart contract).\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"The reason gas is important is that it helps to ensure an appropriate fee is being paid by transactions submitted to the network. By requiring that a transaction pay for each operation it performs (or causes a contract to perform), we ensure that network doesn't become bogged down with performing a lot of intensive work that isn't valuable to anyone.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Gas fees are paid to the maintainers of the Ethereum network, in return for securing all of the Ether and Ethereum-based transactions in the world.  Gas fees are not paid to Gitcoin Core directly or indirectly.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about gas, pleaes checkout the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<P>\n"
"“Gas”是以太坊中使用的特殊單位的名稱。它測量一個動作或一組動作執行的“工作”程度（例如，將數據存儲在智能合約中）。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"天然氣的重要性在於它有助於確保提交給網絡的交易支付適當的費用。通過要求交易支付其執行的每項操作（或導致合同執行），我們確保網絡不會因執行大量對任何人都沒有價值的密集工作而陷入困境。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"向以太坊網絡的維護者支付燃氣費，以換取全球所有基於以太網和以太坊的交易。不直接或間接向Gitcoin Core支付燃氣費。\n"
"</ p>\n"
"<P>\n"
"要了解有關天然氣的更多信息，請查看<a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\"> Github問題板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:673
msgid "What are the advanages of Ethereum based applications?"
msgstr "基於以太坊的應用程序有哪些優勢？"

#: retail/views.py:674
msgid ""
"\n"
"Here are some of the advantages of Ethereum based applications:\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Lower (or no) fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No middlemen\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No third party owns or can sell your data\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No international conversion fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Get paid in protocol, utility, or application tokens; not just cash.\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Ethereum based apps, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"以下是基於以太坊的應用程序的一些優點：\n"
"<UL>\n"
"<LI>\n"
"    費用較低（或沒有）\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    沒有中間人\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    沒有第三方擁有或可以出售您的數據\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    沒有國際轉換費\n"
"</ LI>\n"
"<LI>\n"
"    通過協議，實用程序或應用程序令牌獲得報酬;不只是現金。\n"
"</ LI>\n"
"</ UL>\n"
"<P>\n"
"要了解有關基於以太坊的應用的更多信息，請查看<a href=\"{}\">此有關web3的視頻</a>或<a href =“https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=是％3Aissue +是％3Aopen + label％3Ahelp“> Github問題板</a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:701
msgid "I still dont get it.  Help!"
msgstr "我還是不明白。幫幫我！"

#: retail/views.py:702
msgid ""
"\n"
"We want to nerd out with you a little bit more.  <a href=\"/slack\">Join the Gitcoin Slack Community</a> and let's talk.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"我們想和你多一點書呆子。 <a href=\"/slack\">加入Gitcoin Slack社區</a>，讓我們聊聊吧。\n"

#: retail/views.py:714
msgid "Leverage Gitcoin’s Firehose of Talent to Do More Faster"
msgstr "利用Gitcoin的Firehose of Talent來做得更快"

#: retail/views.py:718
msgid "How to Price Work on Gitcoin"
msgstr "如何對Gitcoin進行定價"

#: retail/views.py:722
msgid "Post a Bounty in 90 Seconds"
msgstr "在90秒內發布賞金"

#: retail/views.py:726
msgid "Send a Tip to any Github user in 60 seconds"
msgstr "在60秒內向任何Github用戶發送提示"

#: retail/views.py:730
msgid "How To Build A Contributor Friendly Project"
msgstr "如何建立一個貢獻者友好項目"

#: retail/views.py:734
msgid "Fund An Issue on Gitcoin!"
msgstr "資助Gitcoin的問題！"

#: retail/views.py:738
msgid "Getting Started With Gitcoin"
msgstr "Gitcoin入門"

#: retail/views.py:798
msgid "Presskit"
msgstr "新聞資料袋"

#: retail/views.py:921
msgid "You must provide an email address"
msgstr "您必須提供電子郵件地址"

#: retail/views.py:923
msgid "Your invite has been sent."
msgstr "您的邀請已被發送。"

#: retail/views.py:931
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: retail/views.py:934
msgid "Invalid email"
msgstr "不合規電郵"

#: retail/views.py:950
msgid "You must provide the following fields: "
msgstr "您必須提供以下字段："

#: retail/views.py:967
msgid ""
"Your token has been submitted and will be listed within 2 business days if "
"it is accepted."
msgstr "您的令牌已提交，如果被接受，將在2個工作日內列出。"

#: tdi/views.py:56 tdi/views.py:57 tdi/views.py:115 tdi/views.py:116
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮書"

#: tdi/views.py:64 tdi/views.py:123
msgid "You're ratelimited. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "你是有限的。請聯繫founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:72
msgid ""
"\n"
"Email: {} \n"
"\n"
"Role: {}\n"
"\n"
"Comments: {}\n"
"\n"
"IP: {}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"電子郵件：{}\n"
"\n"
"角色：{}\n"
"\n"
"註釋： {}\n"
"\n"
"IP：{}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/"

#: tdi/views.py:81
msgid "New Whitepaper Request"
msgstr "新白皮書請求"

#: tdi/views.py:102 tdi/views.py:146
msgid "Invalid Email. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "不合規電郵。請聯繫founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:106
msgid ""
"Your request has been sent.  <a href=/slack>Meantime, why don't you check "
"out the slack channel?</a>"
msgstr "您的申請已經提交。 <a href=/slack>同時，為什麼不查看鬆弛頻道？</a>"

#: tdi/views.py:131
msgid "Invalid Access Code. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "訪問代碼無效。請聯繫founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:136
msgid ""
"You have exceeded your maximum number of uses for this access code. Please "
"contact founders@gitcoin.co"
msgstr "您已超出此訪問代碼的最大使用次數。請聯繫founders@gitcoin.co"

#: tdi/views.py:157
msgid "New Whitepaper Generated"
msgstr "新白皮書生成"

#: tdi/views.py:168
msgid ""
"Generated for access code {} by email {} at {} via ip: {}. "
"https://gitcoin.co/whitepaper"
msgstr "通過電子郵件{}在{}通過ip：{}生成訪問代碼{}。 https://gitcoin.co/whitepaper"

#: tdi/views.py:250
msgid "Kevin from Gitcoin.co"
msgstr "凱文來自Gitcoin.co"

#: tdi/views.py:251
msgid "Invite sent"
msgstr "邀請已發送"
